[{"question_number":8,"question":"\u0628\u0631\u0627\u0649 \u06af\u0631\u062f\u0634 \u064a\u0627 \u062a\u063a\u064a\u064a\u0631 \u0645\u0633\u064a\u0631 \u0628\u0647 \u0686\u067e \u0627\u06af\u0631 \u0648\u0633\u064a\u0644\u0647 \u0646\u0642\u0644\u064a\u0647 \u0645\u0648\u062a\u0648\u0631\u0649 \u0641\u0627\u0642\u062f \u0686\u0631\u0627\u063a \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627 \u0628\u0627\u0634\u062f \u0628\u0627\u064a\u062f...\u061f ","options":["\u062f\u0633\u062a \u0631\u0627\u0633\u062a \u0628\u0647 \u0637\u0631\u0641 \u0628\u0627\u0644\u0627 \u0646\u06af\u0647 \u062f\u0627\u0634\u062a.","\u062f\u0633\u062a \u0686\u067e \u0628\u0647 \u0637\u0631\u0641 \u0628\u0627\u0644\u0627 \u0646\u06af\u0647 \u062f\u0627\u0634\u062a.","\u062f\u0633\u062a \u0686\u067e \u0628\u0647 \u0637\u0631\u0641 \u067e\u0627\u064a\u064a\u0646 \u0646\u06af\u0647 \u062f\u0627\u0634\u062a.","\u062f\u0633\u062a \u0686\u067e \u0628\u0647 \u0637\u0648\u0631 \u0627\u0641\u0642\u064a \u0646\u06af\u0647 \u062f\u0627\u0634\u062a"],"answer":4,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-1.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":9,"question":"\u0628\u0644\u0646\u062f \u0643\u0631\u062f\u0646 \u062f\u0633\u062a \u0647\u0627\u0649 \u067e\u0644\u064a\u0633 \u0628\u0647 \u062f\u0648 \u0637\u0631\u0641 \u0648 \u0628\u0637\u0648\u0631 \u0627\u0641\u0642\u064a \u0628\u0647 \u0686\u0647 \u0645\u0639\u0646\u0627\u0633\u062a\u061f ","options":["\u0643\u0644\u064a\u0647 \u0648\u0633\u0627\u064a\u0644 \u0646\u0642\u0644\u064a\u0647 \u0643\u0647 \u0645\u0642\u0627\u0628\u0644 \u067e\u0644\u064a\u0633 \u0642\u0631\u0627\u0631 \u06af\u0631\u0641\u062a\u0647 \u0627\u0646\u062f \u0628\u0627\u064a\u062f \u0628\u0627\u064a\u0633\u062a\u0646\u062f.","\u0643\u0644\u064a\u0647 \u0648\u0633\u0627\u064a\u0644 \u0646\u0642\u0644\u064a\u0647 \u0643\u0647 \u067e\u0634\u062a \u0633\u0631 \u067e\u0644\u064a\u0633 \u0642\u0631\u0627\u0631\u06af\u0631\u0641\u062a\u0647 \u0627\u0646\u062f \u0628\u0627\u064a\u062f \u0628\u0627\u064a\u0633\u062a\u0646\u062f.","\u0643\u0644\u064a\u0647 \u0627\u0633\u062a\u0641\u0627\u062f\u0647 \u0643\u0646\u0646\u062f\u06af\u0627\u0646 \u0627\u0632 \u0631\u0627\u0647 \u0643\u0647 \u062c\u0647\u062a \u062d\u0631\u0643\u062a \u0622\u0646 \u0647\u0627 \u062f\u0631 \u0627\u0645\u062a\u062f\u0627\u062f \u062c\u0647\u062a \u0646\u0634\u0627\u0646 \u062f\u0627\u062f\u0647 \u0634\u062f\u0647 \u0628\u0627 \u062f\u0633\u062a \u064a\u0627 \u062f\u0633\u062a \u0647\u0627\u0649 \u067e\u0644\u064a\u0633 \u0645\u064a \u0628\u0627\u0634\u062f \u0628\u0627\u064a\u062f \u0628\u0627\u064a\u0633\u062a\u0646\u062f.","\u0643\u0644\u064a\u0647 \u0648\u0633\u0627\u064a\u0644 \u0646\u0642\u0644\u064a\u0647 \u0643\u0647 \u062f\u0631 \u0627\u0645\u062a\u062f\u0627\u062f \u062f\u0633\u062a \u067e\u0644\u064a\u0633 \u0642\u0631\u0627\u0631 \u06af\u0631\u0641\u062a\u0647 \u0627\u0646\u062f \u0639\u0628\u0648\u0631 \u0643\u0646\u0646\u062f."],"answer":3,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-1.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":10,"question":"\u0645\u0641\u0647\u0648\u0645 \u062e\u0637 \u0645\u0646\u0642\u0637\u0639 \u0686\u064a\u0633\u062a\u061f ","options":["\u0627\u064a\u0633\u062a \u0648 \u0639\u0628\u0648\u0631","\u062d\u0631\u0643\u062a \u0645\u062c\u0627\u0632","\u062d\u0631\u0643\u062a \u0628\u0627 \u0627\u062d\u062a\u064a\u0627\u0637","\u062d\u0631\u0643\u062a \u0628\u0627 \u0627\u062d\u062a\u064a\u0627\u0637 \u0648 \u062f\u0631 \u0635\u0648\u0631\u062a \u0644\u0632\u0648\u0645 \u062a\u0648\u0642\u0641 \u0645\u064a \u0646\u0645\u0627\u064a\u064a\u0645."],"answer":4,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-1.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":12,"question":"\u0643\u062f\u0627\u0645 \u0645\u0648\u0631\u062f \u0632\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d \u0646\u0645\u064a \u0628\u0627\u0634\u062f\u061f ","options":["\u0643\u0646\u062a\u0631\u0644 \u062f\u0648\u0631\u0647\u200c\u0627\u0649 \u062a\u0627\u064a\u0631 \u0632\u0627\u067e\u0627\u0633 \u0645\u0647\u0645 \u0627\u0633\u062a.","\u0639\u062f\u0645 \u062a\u0646\u0638\u064a\u0645 \u0686\u0631\u062e\u200c\u0647\u0627 \u062f\u0631 \u0633\u0627\u064a\u064a\u062f\u06af\u06cc \u0646\u0627\u0645\u062a\u0648\u0627\u0632\u0646 \u062a\u0627\u064a\u0631\u0647\u0627 \u0645\u0648\u062b\u0631 \u0627\u0633\u062a.","\u064a\u0643\u064a \u0627\u0632 \u0646\u0643\u0627\u062a \u0645\u0647\u0645 \u062f\u0631 \u062e\u0635\u0648\u0635 \u0633\u064a\u0633\u062a\u0645 \u062a\u0631\u0645\u0632\u060c \u0643\u0646\u062a\u0631\u0644 \u0631\u0648\u063a\u0646 \u062a\u0631\u0645\u0632 \u0627\u0633\u062a.","\u062f\u0631 \u0635\u0648\u0631\u062a\u06cc \u0643\u0647 \u0628\u0627\u062f \u062a\u0627\u064a\u0631 \u0628\u064a\u0634 \u0627\u0632 \u062d\u062f \u0645\u062c\u0627\u0632 \u0628\u0627\u0634\u062f\u060c \u0633\u0637\u062d \u0627\u062a\u0635\u0627\u0644 \u062a\u0627\u064a\u0631 \u0628\u0627 \u0632\u0645\u064a\u0646 \u062f\u0631 \u0628\u064a\u0634\u062a\u0631\u064a\u0646 \u062d\u062f \u062e\u0648\u062f \u0642\u0631\u0627\u0631 \u0645\u06cc\u200c\u06af\u064a\u0631\u062f."],"answer":4,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-1.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":13,"question":"\u0628\u0631\u0627\u0633\u0627\u0633 \u0642\u0648\u0627\u0646\u064a\u0646 \u0645\u0635\u0648\u0628 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u0627\u0646\u064a \u0643\u0647 \u0627\u0632 \u0631\u0627\u0647 \u0641\u0631\u0639\u064a \u0648\u0627\u0631\u062f \u0631\u0627\u0647 \u0627\u0635\u0644\u064a \u0645\u064a \u0634\u0648\u0646\u062f \u0628\u0627\u064a\u062f.....\u061f ","options":["\u0633\u0631\u064a\u0639\u0627\u064b \u0648\u0627\u0631\u062f \u0631\u0627\u0647 \u0627\u0635\u0644\u06cc \u06af\u0631\u062f\u0646\u062f.","\u067e\u064a\u0634 \u0627\u0632 \u0648\u0631\u0648\u062f\u060c \u062a\u0648\u0642\u0641 \u0648 \u0628\u0627 \u0631\u0639\u0627\u064a\u062a \u062d\u0642 \u062a\u0642\u062f\u0645 \u0648\u0627\u0631\u062f \u0631\u0627\u0647 \u0627\u0635\u0644\u06cc \u0634\u0648\u062f.","\u0633\u0631\u064a\u0639\u0627 \u0628\u0647 \u0633\u0645\u062a \u0686\u067e \u06af\u0631\u062f\u0634 \u0646\u0645\u0627\u064a\u062f.","\u0633\u0631\u064a\u0639\u0627 \u0628\u0647 \u0633\u0645\u062a \u0631\u0627\u0633\u062a \u06af\u0631\u062f\u0634 \u0646\u0645\u0627\u064a\u062f."],"answer":2,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-1.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":15,"question":"\u062f\u0631 \u0622\u0632\u0627\u062f \u0631\u0627\u0647 \u0647\u0627\u0649 \u0628\u0631\u0648\u0646 \u0634\u0647\u0631\u0649 \u0648 \u0645\u0646\u0627\u0637\u0642 \u063a\u064a\u0631 \u0645\u0633\u0643\u0648\u0646\u064a\u060c \u062d\u062f\u0627\u0642\u0644 \u0633\u0631\u0639\u062a \u0686\u0646\u062f \u0643\u064a\u0644\u0648\u0645\u062a\u0631 \u062f\u0631 \u0633\u0627\u0639\u062a \u0627\u0633\u062a\u061f ","options":["60","50","70","65"],"answer":3,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-1.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":17,"question":"\u062f\u0631 \u0645\u0627\u0634\u06cc\u0646 \u0633\u0648\u0626\u064a\u0686  \u0686\u0646\u062f \u062d\u0627\u0644\u062a \u062f\u0627\u0631\u062f\u061f ","options":["6 \u062d\u0627\u0644\u062a","3\u062d\u0627\u0644\u062a","5 \u062d\u0627\u0644\u062a","4 \u062d\u0627\u0644\u062a"],"answer":4,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-1.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":16,"question":"\u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u0627\u0646 \u0647\u0646\u06af\u0627\u0645 \u0631\u0648\u0628\u0647 \u0631\u0648 \u0634\u062f\u0646 \u0628\u0627 \u0648\u0633\u0627\u064a\u0644 \u0646\u0642\u0644\u064a\u0647 \u0627\u0649 \u0643\u0647 \u062f\u0631 \u062c\u0647\u062a \u0645\u062e\u0627\u0644\u0641 \u062d\u0631\u0643\u062a \u0645\u064a \u0643\u0646\u062f \u062d\u062f\u0627\u0642\u0644 \u0627\u0632 \u0686\u0646\u062f \u0645\u062a\u0631\u0649 \u0627\u0632 \u0686\u0631\u0627\u063a \u0646\u0648\u0631 \u067e\u0627\u0626\u064a\u0646 \u0627\u0633\u062a\u0641\u0627\u062f\u0647 \u0645\u06cc\u200c\u0646\u0645\u0627\u064a\u0646\u062f\u061f ","options":["35 \u0645\u062a\u0631\u0649","100 \u0645\u062a\u0631\u0649","50 \u0645\u062a\u0631\u0649","150 \u0645\u062a\u0631\u0649"],"answer":4,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-1.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":18,"question":"\u062a\u0631\u0645\u0632 \u0633\u0631\u0648\u064a\u0633 \u0628\u0631 \u0643\u062f\u0627\u0645 \u0686\u0631\u062e \u0647\u0627 \u0627\u062b\u0631 \u0645\u064a \u06af\u0630\u0627\u0631\u062f\u061f ","options":["\u0628\u0647 \u0686\u0631\u062e \u0647\u0627\u0649 \u0639\u0642\u0628 \u062f\u0631 \u0632\u0645\u0627\u0646 \u062a\u0648\u0642\u0641 \u0648\u0633\u064a\u0644\u0647 \u0646\u0642\u0644\u064a\u0647 \u0627\u062b\u0631 \u0645\u064a \u06af\u0630\u0627\u0631\u062f.","\u0686\u0631\u062e \u0647\u0627\u0649 \u062c\u0644\u0648","\u0686\u0631\u062e \u0647\u0627\u0649 \u0639\u0642\u0628","\u062a\u0645\u0627\u0645 \u0686\u0631\u062e \u0647\u0627"],"answer":4,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-1.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":19,"question":"\u0643\u062f\u0627\u0645 \u0642\u0633\u0645\u062a \u062e\u0648\u062f\u0631\u0648 \u0627\u0646\u0631\u0698\u0649 \u062d\u0631\u0627\u0631\u062a\u064a \u0633\u0648\u062e\u062a \u0631\u0627 \u0628\u0647 \u0627\u0646\u0631\u0698\u0649 \u062c\u0646\u0628\u0634\u064a \u062a\u0628\u062f\u064a\u0644 \u0645\u064a \u0643\u0646\u062f\u061f ","options":["\u062f\u064a\u0641\u0631\u0627\u0646\u0633\u064a\u0644","\u06af\u064a\u0631\u0628\u0643\u0633","\u0645\u0648\u062a\u0648\u0631","\u0643\u0644\u0627\u0686"],"answer":3,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-1.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":20,"question":"\u0643\u062f\u0627\u0645 \u06af\u0632\u064a\u0646\u0647 \u0645\u0647\u0645 \u062a\u0631\u064a\u0646 \u0648\u0638\u064a\u0641\u0647 \u0631\u0648\u063a\u0646 \u0645\u0648\u062a\u0648\u0631 \u0645\u064a \u0628\u0627\u0634\u062f\u061f ","options":["\u062c\u0644\u0648\u06af\u064a\u0631\u0649 \u0627\u0632 \u0648\u0631\u0648\u062f \u06af\u0631\u062f \u0648 \u063a\u0628\u0627\u0631 \u0628\u0647 \u0645\u0648\u062a\u0648\u0631","\u0686\u0631\u0628 \u0643\u0646\u0646\u062f\u06af\u064a \u0648 \u0631\u0648\u0627\u0646 \u0643\u0627\u0631\u0649 \u0642\u0637\u0639\u0627\u062a","\u062e\u0646\u0643 \u0643\u0627\u0631\u0649 \u0642\u0637\u0639\u0627\u062a","\u062c\u0644\u0648\u06af\u064a\u0631\u0649 \u0627\u0632 \u0641\u0631\u0633\u0648\u062f\u06af\u064a \u0642\u0637\u0639\u0627\u062a"],"answer":2,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-1.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":21,"question":"\u0633\u0637\u062d \u0631\u0648\u063a\u0646 \u0645\u0648\u062a\u0648\u0631 \u0631\u0627 \u0628\u0627 \u0686\u0647 \u0648\u0633\u064a\u0644\u0647 \u0643\u0646\u062a\u0631\u0644 \u0646\u0645\u0648\u062f\u061f ","options":["\u062f\u0631 \u0645\u062e\u0632\u0646 \u0631\u0648\u063a\u0646","\u06af\u064a\u062c \u0631\u0648\u063a\u0646","\u067e\u0645\u067e \u0631\u0648\u063a\u0646","\u0641\u064a\u0644\u062a\u0631 \u0631\u0648\u063a\u0646"],"answer":2,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-1.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":22,"question":"\u0627\u0632 \u0639\u0648\u0627\u0645\u0644 \u0645\u0647\u0645 \u0627\u062a\u0644\u0627\u0641 \u0633\u0648\u062e\u062a \u0648 \u0627\u0646\u0631\u0698\u0649 \u062f\u0631 \u062e\u0648\u062f\u0631\u0648\u0647\u0627 \u0686\u064a\u0633\u062a\u061f ","options":["\u062d\u0631\u0643\u062a \u0628\u0627 \u0633\u0631\u0639\u062a \u0645\u0637\u0645\u0626\u0646","\u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u064a \u062f\u0631 \u0645\u0646\u0627\u0637\u0642 \u0633\u0631\u062f\u0633\u064a\u0631","\u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u064a \u062f\u0631 \u0634\u0628","\u0639\u062f\u0645 \u062a\u0646\u0638\u064a\u0645 \u0645\u0648\u062a\u0648\u0631 \u0648 \u0627\u062d\u062a\u0631\u0627\u0642 \u0628\u064a \u0646\u0638\u0645\u064a \u062f\u0631 \u0633\u064a\u0644\u0646\u062f\u0631\u0647\u0627"],"answer":4,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-1.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":24,"question":"\u062f\u0631 \u062c\u0627\u062f\u0647 \u067e\u0631 \u062a\u0631\u0627\u0641\u064a\u0643\u064a \u0627\u062a\u0648\u0645\u0628\u064a\u0644 \u0647\u0627 \u0648 \u0648\u0633\u0627\u064a\u0644 \u0646\u0642\u0644\u064a\u0647 \u062f\u064a\u06af\u0631 \u067e\u0634\u062a \u0633\u0631 \u0647\u0645\u060c \u0628\u0647 \u0637\u0648\u0631 \u0641\u0634\u0631\u062f\u0647 \u062f\u0631 \u062d\u0631\u0643\u062a \u0647\u0633\u062a\u0646\u062f\u060c \u0686\u06af\u0648\u0646\u0647 \u0645\u064a \u062a\u0648\u0627\u0646\u064a\u062f \u0627\u0632 \u0628\u0631\u0648\u0632 \u062d\u0627\u062f\u062b\u0647 \u062c\u0644\u0648\u06af\u064a\u0631\u0649 \u0643\u0646\u064a\u062f\u061f ","options":["\u0686\u0631\u0627\u063a \u0647\u0627\u0649 \u062e\u0637\u0631 \u0631\u0627 \u0631\u0648\u0634\u0646 \u0645\u064a \u0643\u0646\u064a\u062f.","\u067e\u0627\u0649 \u062e\u0648\u062f \u0631\u0627 \u0631\u0648\u0649 \u062a\u0631\u0645\u0632 \u0642\u0631\u0627\u0631 \u0645\u064a \u062f\u0647\u064a\u062f.","\u0641\u0627\u0635\u0644\u0647 \u062e\u0648\u062f \u0631\u0627 \u0628\u0627 \u0627\u062a\u0648\u0645\u0628\u064a\u0644 \u062c\u0644\u0648\u064a\u06cc \u0627\u0641\u0632\u0627\u064a\u0634 \u0645\u064a \u062f\u0647\u064a\u062f.","\u062f\u0631 \u0634\u0627\u0646\u0647 \u062e\u0627\u0643\u06cc \u062a\u0648\u0642\u0641 \u0645\u064a \u0643\u0646\u064a\u062f."],"answer":3,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-1.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":25,"question":"\u0639\u0645\u0631 \u062a\u0633\u0645\u0647 \u062a\u0627\u064a\u0645 \u0628\u0647 \u0646\u0648\u0639 \u062e\u0648\u062f\u0631\u0648 \u0648 \u0628\u064a\u0646 ....... \u0645\u064a \u0628\u0627\u0634\u062f\u061f ","options":["8 \u062a\u0627 10 \u0647\u0632\u0627\u0631 \u0643\u064a\u0644\u0648\u0645\u062a\u0631","30 \u062a\u0627 90 \u0647\u0632\u0627\u0631 \u0643\u064a\u0644\u0648\u0645\u062a\u0631","60 \u062a\u0627 90 \u0647\u0632\u0627\u0631 \u0643\u064a\u0644\u0648\u0645\u062a\u0631","70 \u062a\u0627 90 \u0647\u0632\u0627\u0631 \u0643\u064a\u0644\u0648\u0645\u062a\u0631"],"answer":3,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-1.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":26,"question":"\u062f\u0631 \u0686\u0647 \u062d\u0627\u0644\u062a\u064a \u0645\u064a \u062a\u0648\u0627\u0646\u064a\u0645 \u0627\u0632 \u0633\u0645\u062a \u0631\u0627\u0633\u062a \u0633\u0628\u0642\u062a  \u0628\u06af\u064a\u0631\u064a\u0645\u061f ","options":["\u0647\u0646\u06af\u0627\u0645 \u06af\u0631\u062f\u0634 \u0628\u0647 \u0631\u0627\u0633\u062a","\u062d\u0631\u0643\u062a \u0627\u0632 \u0633\u0645\u062a \u0686\u067e \u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0645\u064a \u0628\u0627\u0634\u062f.","\u0633\u0645\u062a \u0631\u0627\u0633\u062a \u0628\u0627\u0632 \u0628\u0627\u0634\u062f.","\u0633\u0628\u0642\u062a \u06af\u0631\u0641\u062a\u0646 \u0627\u0632 \u0648\u0633\u064a\u0644\u0647 \u0646\u0642\u0644\u064a\u0647 \u0627\u0649 \u0643\u0647 \u0628\u0647 \u0633\u0645\u062a \u0686\u067e \u06af\u0631\u062f\u0634 \u0645\u064a \u0643\u0646\u062f."],"answer":4,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-1.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":27,"question":"\u0643\u062f\u0627\u0645 \u064a\u0643 \u0627\u0632 \u0645\u0648\u0627\u0631\u062f \u0632\u064a\u0631 \u062f\u0631 \u062e\u0635\u0648\u0635 \u0643\u0645\u0643 \u0647\u0627\u0649 \u0627\u0648\u0644\u064a\u0647 \u0635\u062d\u064a\u062d \u0645\u064a \u0628\u0627\u0634\u062f\u061f ","options":["\u0643\u0645\u0643 \u0647\u0627\u0649 \u0627\u0648\u0644\u064a\u0647 \u0633\u0628\u0628 \u0643\u0627\u0647\u0634 \u0686\u0634\u0645\u06af\u064a\u0631 \u0645\u0631\u06af \u0648 \u0645\u064a\u0631 \u0648 \u062a\u062e\u0641\u064a\u0641 \u0628\u064a\u0645\u0627\u0631\u0649 \u0648 \u0622\u0633\u064a\u0628 \u0647\u0627\u0649 \u0645\u0635\u062f\u0648\u0645 \u0645\u064a \u0634\u0648\u062f.","\u0643\u0645\u0643 \u0647\u0627\u0649 \u0627\u0648\u0644\u064a\u0647 \u0645\u064a \u062a\u0648\u0627\u0646\u062f \u062f\u0631 \u0645\u062d\u0644 \u062d\u0627\u062f\u062b\u0647 \u064a\u0627 \u062f\u0631 \u0628\u064a\u0645\u0627\u0631\u0633\u062a\u0627\u0646 \u0627\u0646\u062c\u0627\u0645 \u0634\u0648\u062f.","\u0627\u0646\u062c\u0627\u0645 \u0643\u0645\u0643 \u0647\u0627\u0649 \u0627\u0648\u0644\u064a\u0647 \u062d\u062a\u0645\u0627\u064b \u0628\u0627\u064a\u062f \u062a\u0648\u0633\u0637 \u067e\u0632\u0634\u0643 \u0635\u0648\u0631\u062a \u067e\u0630\u064a\u0631\u062f.","\u0643\u0645\u0643 \u0647\u0627\u0649 \u0627\u0648\u0644\u064a\u0647 \u062a\u0627\u062b\u064a\u0631\u0649 \u062f\u0631 \u062a\u062e\u0641\u064a\u0641 \u0628\u064a\u0645\u0627\u0631\u0649 \u0646\u062f\u0627\u0631\u062f."],"answer":1,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-1.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":28,"question":"\u0627\u0633\u062a\u0641\u0627\u062f\u0647 \u0627\u0632 \u0628\u0648\u0642 \u062f\u0631 \u0643\u062f\u0627\u0645 \u064a\u06a9 \u0627\u0632 \u0645\u0648\u0627\u0631\u062f \u0632\u064a\u0631 \u0645\u062c\u0627\u0632 \u0645\u064a \u0628\u0627\u0634\u062f\u061f ","options":["\u0628\u0631\u0627\u0649 \u0643\u0627\u0647\u0634 \u0634\u062f\u062a \u062a\u0635\u0627\u062f\u0641\u0627\u062a \u0648 \u0622\u06af\u0627\u0647\u064a \u0633\u0627\u064a\u0631 \u0643\u0627\u0631\u0628\u0631\u0627\u0646 \u0631\u0627\u0647","\u0628\u0631\u0627\u0649 \u0643\u0627\u0647\u0634 \u0634\u062f\u062a \u062a\u0635\u0627\u062f\u0641\u0627\u062a","\u0627\u0637\u0644\u0627\u0639 \u0648 \u0622\u06af\u0627\u0647 \u0633\u0627\u0632\u0649 \u0628\u0631\u0627\u0649 \u0627\u062f\u0627\u0649 \u0627\u062d\u062a\u0631\u0627\u0645 \u0628\u0647 \u0633\u0627\u064a\u0631 \u0643\u0627\u0631\u0628\u0631\u0627\u0646 \u0631\u0627\u0647","\u0627\u0637\u0644\u0627\u0639 \u0648 \u0622\u06af\u0627\u0647 \u0633\u0627\u0632\u0649 \u0633\u0627\u064a\u0631 \u0643\u0627\u0631\u0628\u0631\u0627\u0646 \u0631\u0627\u0647 \u0648 \u062c\u0644\u0648\u06af\u064a\u0631\u0649 \u0627\u0632 \u0628\u0631\u0648\u0632 \u0633\u0627\u0646\u062d\u0647"],"answer":4,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-1.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":30,"question":"\u0647\u0646\u06af\u0627\u0645 \u0627\u0631\u0627\u0626\u0647 \u0643\u0645\u0643 \u0647\u0627\u0649 \u0627\u0648\u0644\u064a\u0647 \u0648 \u062f\u0627\u062f\u0646 \u062a\u0646\u0641\u0633 \u0645\u0635\u0646\u0648\u0639\u064a\u060c \u067e\u0633 \u0627\u0632 \u0686\u0647 \u0645\u062f\u062a \u0628\u0627\u064a\u062f \u06af\u0631\u062f\u0634 \u062e\u0648\u0646 \u0645\u0635\u062f\u0648\u0645 \u0631\u0627 \u0628\u0631\u0631\u0633\u064a \u0646\u0645\u0648\u062f\u061f ","options":["\u067e\u0633 \u0627\u0632 \u0647\u0631 30 \u0628\u0627\u0631 \u062a\u0646\u0641\u0633 \u0645\u0635\u0646\u0648\u0639\u064a (\u062a\u0642\u0631\u064a\u0628\u0627\u064b \u062f\u0648 \u062f\u0642\u064a\u0642\u0647)","\u067e\u0633 \u0627\u0632 \u0647\u0631 50 \u0628\u0627\u0631 \u062a\u0646\u0641\u0633 \u0645\u0635\u0646\u0648\u0639\u064a (\u062a\u0642\u0631\u064a\u0628\u0627\u064b 5 \u062f\u0642\u064a\u0642\u0647)","\u067e\u0633 \u0627\u0632 \u0647\u0631 10 \u0628\u0627\u0631 \u062a\u0646\u0641\u0633 \u0645\u0635\u0646\u0648\u0639\u064a (\u062a\u0642\u0631\u064a\u0628\u0627\u064b \u064a\u0643 \u062f\u0642\u064a\u0642\u0647)","\u062f\u0631 \u0647\u0646\u06af\u0627\u0645 \u062f\u0627\u062f\u0646 \u062a\u0646\u0641\u0633 \u0645\u0635\u0646\u0648\u0639\u064a \u0646\u064a\u0627\u0632\u0649 \u0628\u0647 \u0628\u0631\u0631\u0633\u064a \u06af\u0631\u062f\u0634 \u062e\u0648\u0646 \u0646\u064a\u0633\u062a."],"answer":3,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-1.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":7,"question":"\u0627\u0628\u0637\u0627\u0644 \u06af\u0648\u0627\u0647\u064a\u0646\u0627\u0645\u0647 \u0628\u0647 \u0686\u0647 \u0645\u0639\u0646\u0627\u0633\u062a\u061f ","options":["\u0636\u0628\u0637 \u0645\u0648\u0642\u062a \u06af\u0648\u0627\u0647\u064a\u0646\u0627\u0645\u0647","\u0627\u062e\u0630 \u06af\u0648\u0627\u0647\u064a\u0646\u0627\u0645\u0647","\u0633\u0644\u0628 \u0627\u0639\u062a\u0628\u0627\u0631 \u0642\u0627\u0646\u0648\u0646\u064a \u06af\u0648\u0627\u0647\u064a\u0646\u0627\u0645\u0647","\u062a\u0648\u0642\u064a\u0641 \u06af\u0648\u0627\u0647\u064a\u0646\u0627\u0645\u0647"],"answer":3,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-2.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":8,"question":"\u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u0627\u0646\u064a \u0643\u0647 \u0642\u0635\u062f \u06af\u0631\u062f\u0634 \u064a\u0627 \u062a\u0648\u0642\u0641 \u0631\u0627 \u062f\u0627\u0631\u0646\u062f\u060c \u0628\u0627\u064a\u062f \u0627\u0632 \u0686\u0647 \u0641\u0627\u0635\u0644\u0647 \u0627\u0649 \u0628\u0647 \u0648\u0633\u064a\u0644\u0647 \u0686\u0631\u0627\u063a \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627 \u0639\u0644\u0627\u0645\u062a \u0628\u062f\u0647\u0646\u062f\u061f \r\n\r\n","options":["\u0628\u064a\u0634 \u0627\u0632  100 \u0645\u062a\u0631","\u0643\u0645\u062a\u0631  \u0627\u0632 100 \u0645\u062a\u0631\u0649","\u062d\u062f\u0627\u0643\u062b\u0631 500 \u0645\u062a\u0631\u0649","\u0627\u0632 \u0641\u0627\u0635\u0644\u0647 100 \u0645\u062a\u0631\u0649"],"answer":4,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-2.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":9,"question":"\u0648\u0631\u0648\u062f \u0648 \u0639\u0628\u0648\u0631 \u0639\u0627\u0628\u0631\u064a\u0646 \u067e\u064a\u0627\u062f\u0647 \u062f\u0631 \u0622\u0632\u0627\u062f\u0631\u0627\u0647 \u0647\u0627......\u061f \r\n\r\n","options":["\u0628\u0627 \u0631\u0639\u0627\u064a\u062a \u0636\u0648\u0627\u0628\u0637 \u0648 \u0645\u0642\u0631\u0631\u0627\u062a \u0645\u062c\u0627\u0632 \u0627\u0633\u062a.","\u062f\u0631 \u0645\u0648\u0627\u0642\u0639 \u0627\u0636\u0637\u0631\u0627\u0631\u0649 \u0645\u062c\u0627\u0632 \u0627\u0633\u062a.","\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0627\u0633\u062a.","\u0628\u0627 \u0631\u0639\u0627\u064a\u062a \u0646\u0643\u0627\u062a \u0627\u064a\u0645\u0646\u064a \u0645\u062c\u0627\u0632 \u0627\u0633\u062a."],"answer":3,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-2.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":11,"question":"\u0645\u064a\u0632\u0627\u0646 \u0633\u0631\u0639\u062a \u0645\u062c\u0627\u0632 \u0648 \u0645\u062d\u062f\u0648\u062f\u064a\u062a \u0633\u0631\u0639\u062a \u062f\u0631 \u062c\u0627\u062f\u0647 \u0647\u0627 \u0648 \u062e\u064a\u0627\u0628\u0627\u0646 \u0647\u0627 \u0628\u0647 \u0686\u0647 \u0635\u0648\u0631\u062a \u0645\u0634\u062e\u0635 \u0645\u064a \u0634\u0648\u062f\u061f ","options":["\u0628\u0627 \u062a\u0648\u062c\u0647 \u0628\u0647 \u0645\u0648\u0627\u0631\u062f\u0649 \u0643\u0647 GPS \u062e\u0648\u062f\u0631\u0648 \u0646\u0634\u0627\u0646 \u0645\u064a \u062f\u0647\u062f.","\u0628\u0627 \u062a\u0648\u062c\u0647 \u0628\u0647 \u062a\u0627\u0628\u0644\u0648\u0647\u0627\u0649 \u0646\u0635\u0628 \u0634\u062f\u0647 \u0648 \u0622\u064a\u064a\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u064a\u064a \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u064a","\u0633\u0631\u0639\u062a \u0645\u062c\u0627\u0632 \u0628\u0633\u062a\u0647 \u0628\u0647 \u0646\u0648\u0639 \u062e\u0648\u062f\u0631\u0648 \u0648 \u0645\u062f\u0644 \u0622\u0646 \u0642\u0627\u0628\u0644 \u062a\u063a\u064a\u064a\u0631 \u0627\u0633\u062a.","\u0628\u0627 \u062a\u0648\u062c\u0647 \u0628\u0647 \u062f\u0633\u062a\u0648\u0631 \u067e\u0644\u064a\u0633 \u062f\u0631 \u062c\u0627\u062f\u0647 \u0647\u0627 \u0645\u0634\u062e\u0635 \u0645\u064a \u0634\u0648\u062f."],"answer":2,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-2.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":12,"question":"\u0647\u0631\u06af\u0627\u0647 \u0648\u0633\u064a\u0644\u0647 \u0649 \u0646\u0642\u0644\u064a\u0647 \u0645\u0648\u062a\u0648\u0631\u0649 \u062f\u0631 \u0631\u0627\u0647 \u0627\u0632 \u0643\u0627\u0631 \u0628\u064a\u0641\u062a\u062f \u062a\u0627\u0628\u0644\u0648 \u0647\u0634\u062f\u0627\u0631 \u0631\u0627 \u062f\u0631 \u0686\u0647 \u0641\u0627\u0635\u0644\u0647 \u0627\u0649 \u0642\u0631\u0627\u0631 \u0645\u064a \u062f\u0647\u0646\u062f\u061f \r\n\r\n","options":["100 \u0645\u062a\u0631\u0649","150 \u0645\u062a\u0631\u0649","200 \u0645\u062a\u0631\u0649","70 \u0645\u062a\u0631\u0649"],"answer":4,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-2.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":14,"question":"\u062d\u0642 \u062a\u0642\u062f\u0645 \u062f\u0631 \u0628\u0631\u062e\u0648\u0631\u062f \u0686\u0646\u062f \u0648\u0633\u064a\u0644\u0647 \u062f\u0631 \u064a\u0643 \u062a\u0642\u0627\u0637\u0639 \u0647\u0645 \u0639\u0631\u0636 \u0628\u0627 \u0643\u062f\u0627\u0645 \u0648\u0633\u064a\u0644\u0647 \u0645\u064a \u0628\u0627\u0634\u062f\u061f \r\n","options":["\u0648\u0633\u064a\u0644\u0647 \u0627\u0649 \u0643\u0647 \u0633\u0645\u062a \u0631\u0627\u0633\u062a \u0648\u0633\u064a\u0644\u0647 \u0627\u0649 \u062f\u064a\u06af\u0631 \u0642\u0631\u0627\u0631 \u062f\u0627\u0631\u062f.","\u0648\u0633\u064a\u0644\u0647 \u0627\u0649 \u0643\u0647 \u0628\u0647 \u0633\u0645\u062a \u0631\u0627\u0633\u062a \u06af\u0631\u062f\u0634 \u0645\u064a \u0643\u0646\u062f.","\u0647\u0645 \u0632\u0645\u0627\u0646 \u0645\u064a \u062a\u0648\u0627\u0646\u0646\u062f \u0648\u0627\u0631\u062f \u064a\u0643 \u0645\u0633\u064a\u0631 \u0634\u0648\u0646\u062f.","\u0648\u0633\u064a\u0644\u0647 \u0627\u0649 \u0643\u0647 \u0628\u0647 \u0633\u0645\u062a \u0686\u067e \u06af\u0631\u062f\u0634 \u0645\u064a \u0643\u0646\u062f."],"answer":1,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-2.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":15,"question":"\u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u0647 \u0627\u0649 \u0643\u0647 \u062f\u0633\u062a \u0686\u067e \u0631\u0627 \u0628\u0647 \u0637\u0631\u0641 \u0628\u0627\u0644\u0627 \u0646\u06af\u0647 \u062f\u0627\u0634\u062a\u0647 \u0627\u0633\u062a \u0628\u0647 \u0686\u0647 \u0645\u0639\u0646\u0627\u0633\u062a\u061f \r\n\r\n","options":["\u06af\u0631\u062f\u0634 \u064a\u0627 \u062a\u063a\u064a\u064a\u0631 \u0645\u0633\u064a\u0631 \u0628\u0647 \u0686\u067e","\u062a\u0648\u0642\u0641","\u06af\u0631\u062f\u0634 \u064a\u0627 \u062a\u063a\u064a\u064a\u0631 \u0645\u0633\u064a\u0631 \u0628\u0647 \u0631\u0627\u0633\u062a","\u0643\u0627\u0647\u0634 \u0633\u0631\u0639\u062a \u0648 \u067e\u0627\u0631\u0643 \u062e\u0648\u062f\u0631\u0648"],"answer":3,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-2.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":16,"question":"\u062e\u0648\u062f\u0631\u0648\u0649 \u0646\u0634\u0627\u0646 \u062f\u0627\u062f\u0647 \u0634\u062f\u0647 \u062f\u0631 \u0627\u064a\u0646 \u0634\u0643\u0644 \u0645\u0634\u063a\u0648\u0644 \u0686\u0647 \u0646\u0648\u0639 \u067e\u0627\u0631\u0643\u064a \u0627\u0633\u062a\u061f \r\n\r\n","options":["\u067e\u0627\u0631\u0643 \u0645\u0648\u0631\u0628","\u067e\u0627\u0631\u0643 \u0639\u0645\u0648\u062f\u0649","\u067e\u0627\u0631\u0643 \u0645\u0633\u062a\u0642\u064a\u0645","\u067e\u0627\u0631\u0643 \u062f\u0648\u0628\u0644"],"answer":4,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-2.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":17,"question":"\u0633\u0648\u0626\u064a\u0686 \u062f\u0631 \u0686\u0647 \u062d\u0627\u0644\u062a\u064a \u0639\u0644\u0627\u0648\u0647 \u0628\u0631 \u0627\u064a\u0646\u0643\u0647 \u0645\u0648\u062a\u0648\u0631 \u062e\u0627\u0645\u0648\u0634 \u0628\u0648\u062f\u0647 \u0641\u0631\u0645\u0627\u0646 \u0646\u064a\u0632 \u062f\u0631 \u062d\u0627\u0644\u062a \u0642\u0641\u0644 \u0642\u0631\u0627\u0631 \u0645\u064a \u06af\u064a\u0631\u062f\u061f \r\n\r\n","options":["START","ACC","ON","LOCK"],"answer":4,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-2.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":18,"question":"\u0648\u0638\u064a\u0641\u0647 \u0627\u0635\u0644\u064a \u062a\u0631\u0645\u0632 \u062f\u0633\u062a\u064a \u0686\u064a\u0633\u062a\u061f \r\n","options":["\u0646\u06af\u0647 \u062f\u0627\u0634\u062a\u0646 \u062e\u0648\u062f\u0631\u0648 \u062f\u0631 \u062d\u0627\u0644\u062a \u0645\u062a\u0648\u0642\u0641","\u0646\u06af\u0647 \u062f\u0627\u0634\u062a\u0646 \u062e\u0648\u062f\u0631\u0648 \u062f\u0631 \u0647\u0646\u06af\u0627\u0645 \u067e\u0627\u0631\u0643 \u0643\u0631\u062f\u0646","\u0643\u0645\u0643 \u0643\u0631\u062f\u0646 \u0628\u0647 \u062a\u0648\u0642\u0641 \u0648\u0633\u064a\u0644\u0647 \u0646\u0642\u0644\u064a\u0647 \u062f\u0631 \u0633\u0631\u0639\u062a \u067e\u0627\u064a\u064a\u0646","\u0647\u0645\u0647 \u0645\u0648\u0627\u0631\u062f"],"answer":4,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-2.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":20,"question":"\u0644\u0631\u0632\u0634 \u063a\u0631\u0628\u064a\u0644\u06a9 \u0641\u0631\u0645\u0627\u0646 \u0645\u064a \u062a\u0648\u0627\u0646\u062f \u0646\u0627\u0634\u06cc \u0627\u0632 ....... \u0628\u0627\u0634\u062f\u061f ","options":["\u062a\u0646\u0638\u064a\u0645 \u0646\u0628\u0648\u062f\u0646 \u0686\u0631\u062e \u0647\u0627","\u0628\u0627\u0644\u0627\u0646\u0633 \u0646\u0628\u0648\u062f\u0646 \u0686\u0631\u062e \u0647\u0627","\u0645\u0646\u0628\u0639 \u0633\u0648\u062e\u062a","\u0647\u064a\u0686\u0643\u062f\u0627\u0645"],"answer":2,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-2.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":21,"question":" \u0645\u0647\u0645 \u062a\u0631\u064a\u0646 \u0645\u0632\u064a\u062a \u062a\u0631\u0645\u0632 \u0636\u062f \u0642\u0641\u0644 \u0686\u064a\u0633\u062a\u061f \r\n\r\n","options":["\u0627\u0641\u0632\u0627\u064a\u0634 \u0642\u062f\u0631\u062a \u0648 \u0633\u0631\u0639\u062a \u062e\u0648\u062f\u0631\u0648","\u062d\u0641\u0638 \u0647\u062f\u0627\u064a\u062a \u067e\u0630\u064a\u0631\u0649 \u062e\u0648\u062f\u0631\u0648 \u0648 \u062c\u0644\u0648\u06af\u064a\u0631\u0649 \u0627\u0632 \u0644\u063a\u0632\u0634","\u0643\u0627\u0647\u0634 \u0645\u0635\u0631\u0641 \u0633\u0648\u062e\u062a","\u0627\u0633\u062a\u0647\u0644\u0627\u0643 \u0643\u0645\u062a\u0631 \u062a\u0627\u064a\u0631\u0647\u0627"],"answer":2,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-2.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":22,"question":"\u0643\u062f\u0627\u0645 \u064a\u06a9 \u0627\u0632 \u0645\u0648\u0627\u0631\u062f \u0632\u064a\u0631 \u0642\u0628\u0644 \u0634\u0631\u0648\u0639 \u062d\u0631\u0643\u062a \u0628\u0627\u064a\u062f \u0645\u0648\u0631\u062f \u0628\u0627\u0632\u0628\u064a\u0646\u064a \u0642\u0631\u0627\u0631 \u06af\u064a\u0631\u062f\u061f \r\n","options":["\u0686\u0631\u0627\u063a \u0647\u0627- \u0628\u0648\u0642 - \u0634\u064a\u0634\u0647 \u0647\u0627-\u06af\u0627\u0632","\u0622\u0628 \u0631\u0627\u062f\u064a\u0627\u062a- \u0628\u0631\u0641 \u067e\u0627\u0643 \u0643\u0646- \u0628\u0648\u0642- \u0643\u0644\u0627\u0686 - \u06af\u0627\u0632","\u062a\u0631\u0645\u0632-\u0686\u0631\u0627\u063a \u0647\u0627-\u0622\u064a\u0646\u0647 \u0647\u0627-\u0643\u0644\u0627\u0686","\u0686\u0631\u0627\u063a-\u0628\u0648\u0642-\u0634\u064a\u0634\u0647 \u0647\u0627-\u0622\u064a\u0646\u0647 \u0647\u0627-\u062a\u0627\u064a\u0631\u0647\u0627-\u062a\u0631\u0645\u0632- \u0622\u0628 \u0631\u0627\u062f\u064a\u0627\u062a"],"answer":4,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-2.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":23,"question":"\u0627\u0632  ...... \u0628\u0631\u0627\u0649 \u0643\u0646\u062a\u0631\u0644 \u0643\u0644\u0627\u0686 \u0648 \u0627\u0632 .......... \u0628\u0631\u0627\u0649 \u0643\u0646\u062a\u0631\u0644 \u067e\u062f\u0627\u0644 \u0647\u0627\u0649 \u06af\u0627\u0632 \u0648 \u062a\u0631\u0645\u0632 \u0627\u0633\u062a\u0641\u0627\u062f\u0647 \u0645\u064a \u0634\u0648\u062f\u061f \r\n","options":["\u067e\u0627\u0649 \u0686\u067e- \u067e\u0627\u0649 \u0631\u0627\u0633\u062a","\u067e\u0627\u0649 \u0631\u0627\u0633\u062a- \u067e\u0627\u0649 \u0686\u067e","\u062f\u0633\u062a \u0631\u0627\u0633\u062a- \u067e\u0627\u0649 \u0686\u067e","\u062f\u0633\u062a \u0686\u067e- \u067e\u0627\u0649 \u0686\u067e"],"answer":1,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-2.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":24,"question":"\u0643\u062f\u0627\u0645 \u064a\u06a9 \u062c\u0632 \u0648\u0638\u0627\u064a\u0641 \u0633\u064a\u0633\u062a\u0645 \u062a\u0639\u0644\u064a\u0642 \u0646\u0645\u064a \u0628\u0627\u0634\u062f\u061f \r\n","options":["\u0645\u0645\u0627\u0646\u0639\u062a \u0627\u0632 \u0648\u0627\u0698\u06af\u0648\u0646\u064a \u062e\u0648\u062f\u0631\u0648 \u062f\u0631 \u0647\u0646\u06af\u0627\u0645 \u0639\u0628\u0648\u0631 \u0627\u0632 \u067e\u064a\u0686 \u0647\u0627","\u062d\u0641\u0638 \u062a\u0639\u0627\u062f\u0644 \u0648 \u067e\u0627\u064a\u062f\u0627\u0631\u0649 \u062e\u0648\u062f\u0631\u0648 \u0647\u0646\u06af\u0627\u0645 \u0639\u0628\u0648\u0631 \u0627\u0632 \u067e\u0633\u062a\u064a \u0648 \u0628\u0644\u0646\u062f\u0649","\u0643\u0646\u062a\u0631\u0644 \u0642\u062f\u0631\u062a \u0648 \u0634\u062a\u0627\u0628 \u062e\u0648\u062f\u0631\u0648","\u062a\u0627\u0645\u064a\u0646 \u0631\u0627\u062d\u062a\u064a \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u0647"],"answer":3,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-2.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":25,"question":"\u062a\u0641\u0627\u0648\u062a \u067e\u0631\u0648\u0627\u0646\u0647 \u0648 \u0641\u0646 \u0627\u0644\u0643\u062a\u0631\u064a\u0643\u064a \u0686\u064a\u0633\u062a\u061f ","options":["\u0686\u0631\u062e\u0634 \u0641\u0646 \u0627\u0644\u0643\u062a\u0631\u064a\u0643\u064a \u062f\u0648\u0631 \u062e\u0648\u062f \u0631\u0627 \u062a\u0648\u0633\u0637 \u062a\u0633\u0645\u0647 \u0627\u0649 \u0627\u0632 \u0645\u064a\u0644 \u0644\u0646\u06af \u0645\u064a \u06af\u064a\u0631\u062f \u0648\u0644\u064a \u067e\u0631\u0648\u0627\u0646\u0647 \u0686\u0631\u062e\u0634 \u0622\u0646 \u0648\u0627\u0628\u0633\u062a\u0647 \u0628\u0647 \u0645\u064a\u0644 \u0644\u0646\u06af \u0646\u064a\u0633\u062a.","\u067e\u0631\u0648\u0627\u0646\u0647 \u062f\u0648\u0631 \u062e\u0648\u062f \u0631\u0627 \u062a\u0648\u0633\u0637 \u062a\u0633\u0645\u0647 \u0628\u0647 \u0637\u0648\u0631 \u0645\u0633\u062a\u0642\u064a\u0645 \u0627\u0632 \u062f\u064a\u0641\u0631\u0627\u0646\u0633\u064a\u0644 \u0645\u064a \u06af\u064a\u0631\u062f \u0648\u0644\u064a \u0686\u0631\u062e\u0634 \u0641\u0646 \u0627\u0644\u0643\u062a\u0631\u064a\u0643\u064a \u0648\u0627\u0628\u0633\u062a\u0647 \u0628\u0647 \u062f\u064a\u0641\u0631\u0627\u0646\u0633\u064a\u0644 \u0646\u064a\u0633\u062a.","\u067e\u0631\u0648\u0627\u0646\u0647 \u062f\u0648\u0631 \u062e\u0648\u062f \u0631\u0627 \u062a\u0648\u0633\u0637 \u062a\u0633\u0645\u0647  \u0628\u0647 \u0637\u0648\u0631 \u0645\u0633\u062a\u0642\u064a\u0645 \u0627\u0632 \u0645\u064a\u0644 \u0644\u0646\u06af \u0645\u064a \u06af\u064a\u0631\u062f \u0648\u0644\u064a \u0686\u0631\u062e\u0634 \u0641\u0646 \u0627\u0644\u0643\u062a\u0631\u064a\u0643\u064a \u0648\u0627\u0628\u0633\u062a\u0647 \u0628\u0647 \u0645\u064a\u0644 \u0644\u0646\u06af \u0646\u064a\u0633\u062a.","\u062a\u0641\u0627\u0648\u062a\u064a \u0646\u062f\u0627\u0631\u0646\u062f."],"answer":3,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-2.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":26,"question":"\u0648\u0638\u064a\u0641\u0647 \u0628\u0627\u0641\u0644\u0631 \u062f\u0631 \u0627\u062a\u0648\u0645\u0628\u064a\u0644 \u0686\u064a\u0633\u062a\u061f \r\n","options":["\u062c\u0644\u0648\u06af\u064a\u0631\u0649 \u0627\u0632 \u062a\u0628\u062e\u064a\u0631 \u0622\u0628 \u0631\u0627\u062f\u064a\u0627\u062a\u0648\u0631","\u062c\u0644\u0648\u06af\u064a\u0631\u0649 \u0627\u0632 \u062a\u0628\u062e\u064a\u0631 \u0628\u0646\u0632\u064a\u0646","\u0643\u0627\u0647\u0634 \u0622\u0644\u0627\u064a\u0646\u062f\u06af\u064a \u06af\u0627\u0632 \u0628\u0627\u0642\u064a \u0645\u0627\u0646\u062f\u0647 \u0627\u0632 \u0627\u062d\u062a\u0631\u0627\u0642","\u0643\u0627\u0647\u0634 \u0635\u062f\u0627\u0649 \u0646\u0627 \u0628\u0647 \u0647\u0646\u062c\u0627\u0631 \u0645\u0648\u062a\u0648\u0631"],"answer":4,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-2.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":27,"question":"\u062f\u0631 \u0627\u0631\u0632\u064a\u0627\u0628\u064a \u0645\u0635\u062f\u0648\u0645\u064a\u0646 \u0643\u062f\u0627\u0645 \u064a\u06a9 \u0627\u0632 \u0645\u0635\u062f\u0648\u0645\u064a\u0646 \u0631\u0627 \u0628\u0627\u064a\u062f  \u062f\u0631 \u0627\u0648\u0644\u0648\u064a\u062a \u0627\u0646\u062c\u0627\u0645 \u0643\u0645\u0643 \u0647\u0627\u0649 \u0627\u0648\u0644\u064a\u0647 \u0642\u0631\u0627\u0631 \u062f\u0627\u062f\u061f \r\n","options":["\u0645\u0635\u062f\u0648\u0645\u064a\u0646\u064a \u0643\u0647 \u0622\u0633\u064a\u0628 \u0647\u0627\u0649 \u0622\u0646\u0647\u0627 \u0628\u0633\u064a\u0627\u0631 \u0634\u062f\u064a\u062f \u0627\u0633\u062a \u0646\u0638\u064a\u0631 \u0633\u0648\u062e\u062a\u06af\u064a \u0647\u0627 \u064a\u0627 \u0632\u062e\u0645 \u0647\u0627\u0649 \u0648\u0633\u064a\u0639","\u0645\u0635\u062f\u0648\u0645\u064a\u0646\u064a \u0643\u0647 \u0622\u0633\u064a\u0628 \u0647\u0627\u0649 \u0622\u0646\u0647\u0627 \u0643\u0645\u062a\u0631 \u0648 \u0628\u0627 \u0643\u0645\u0643 \u0647\u0627\u0649 \u0627\u0648\u0644\u064a\u0647 \u0633\u0631\u064a\u0639\u0627\u064b \u0628\u0647\u0628\u0648\u062f \u0645\u064a \u064a\u0627\u0628\u0646\u062f.","\u0645\u0635\u062f\u0648\u0645\u064a\u0646\u064a \u0643\u0647 \u0627\u0632 \u0633\u0646 \u0628\u0627\u0644\u0627\u062a\u0631\u0649 \u0646\u0633\u0628\u062a \u0628\u0647 \u062f\u064a\u06af\u0631 \u0645\u0635\u062f\u0648\u0645\u064a\u0646 \u0628\u0631\u062e\u0648\u0631\u062f\u0627\u0631\u0646\u062f.","\u0643\u0648\u062f\u0643\u0627\u0646 \u062f\u0631 \u0627\u0648\u0644\u0648\u064a\u062a \u0627\u0646\u062c\u0627\u0645 \u0643\u0645\u0643 \u0647\u0627\u0649 \u0627\u0648\u0644\u064a\u0647 \u0647\u0633\u062a\u0646\u062f."],"answer":1,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-2.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":28,"question":"\u0639\u0644\u062a \u0633\u0631\u062e\u0648\u0631\u062f\u0646 \u062e\u0648\u062f\u0631\u0648 \u062f\u0631 \u0634\u0631\u0627\u064a\u0637 \u064a\u062e\u0628\u0646\u062f\u0627\u0646 \u0643\u062f\u0627\u0645 \u0639\u0627\u0645\u0644 \u0645\u064a \u0628\u0627\u0634\u062f\u061f ","options":["\u0627\u0635\u0637\u062d\u0643\u0627\u0643 \u0632\u064a\u0627\u062f \u062a\u0627\u064a\u0631 \u0628\u0627 \u0633\u0637\u062d \u062c\u0627\u062f\u0647","\u062f\u064a\u0631 \u0639\u0645\u0644 \u0646\u0645\u0648\u062f\u0646 \u062a\u0631\u0645\u0632 \u0647\u0627","\u0633\u0641\u062a \u0634\u062f\u0646 \u062a\u0631\u0645\u0632\u0647\u0627","\u0627\u0635\u0637\u062d\u0643\u0627\u0643 \u0643\u0645 \u062a\u0627\u064a\u0631 \u0628\u0627 \u0633\u0637\u062d \u062c\u0627\u062f\u0647"],"answer":4,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-2.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":29,"question":"\u062f\u0631 \u0643\u062f\u0627\u0645 \u064a\u06a9 \u0627\u0632 \u0633\u0637\u0648\u062d \u0632\u064a\u0631 \u0645\u0633\u0627\u0641\u062a \u062a\u0648\u0642\u0641 \u0627\u0641\u0632\u0627\u064a\u0634 \u0645\u064a \u064a\u0627\u0628\u062f\u061f \r\n","options":["\u0622\u0633\u0641\u0627\u0644\u062a \u0632\u0628\u0631","\u0622\u0633\u0641\u0627\u0644\u062a \u0628\u0627 \u0634\u0631\u0627\u064a\u0637 \u0646\u0627\u0645\u0637\u0644\u0648\u0628 \u0648 \u0622\u063a\u0634\u062a\u0647 \u0628\u0647 \u0642\u064a\u0631","\u062f\u0631 \u062c\u0627\u062f\u0647 \u0633\u0646\u06af\u0644\u0627\u062e","\u0622\u0633\u0641\u0627\u0644\u062a \u0628\u0627 \u0634\u0631\u0627\u064a\u0637 \u0645\u0637\u0644\u0648\u0628 \u0648\u0644\u064a \u062e\u0634\u0643"],"answer":2,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-2.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":30,"question":"\u062f\u0631 \u0633\u0631\u0628\u0627\u0644\u0627\u064a\u064a \u0628\u062f\u0648\u0646 \u062c\u062f\u0648\u0644 \u0628\u0647 \u0686\u0647 \u0634\u0643\u0644 \u062a\u0648\u0642\u0641 \u0645\u064a\u0643\u0646\u064a\u0645\u061f \r\n","options":["\u0641\u0631\u0645\u0627\u0646 \u0631\u0627 \u062e\u0644\u0627\u0641 \u0639\u0642\u0631\u0628 \u0647\u0627\u0649 \u0633\u0627\u0639\u062a \u0645\u064a \u0686\u0631\u062e\u0627\u0646\u064a\u0645.","\u0641\u0631\u0645\u0627\u0646 \u0631\u0627 \u0628\u0647 \u0633\u0645\u062a \u0686\u067e \u0645\u0648\u0627\u0641\u0642 \u0639\u0642\u0631\u0628 \u0647\u0627\u0649 \u0633\u0627\u0639\u062a \u0645\u064a \u0686\u0631\u062e\u0627\u0646\u064a\u0645.","\u0641\u0631\u0645\u0627\u0646 \u0631\u0627 \u0628\u0647 \u0633\u0645\u062a \u0631\u0627\u0633\u062a \u0645\u064a \u0686\u0631\u062e\u0627\u0646\u064a\u0645.","\u0641\u0631\u0645\u0627\u0646 \u0631\u0627 \u0628\u0647 \u0633\u0645\u062a \u0631\u0627\u0633\u062a \u0645\u062e\u0627\u0644\u0641 \u0639\u0642\u0631\u0628 \u0647\u0627\u0649 \u0633\u0627\u0639\u062a \u0645\u064a \u0686\u0631\u062e\u0627\u0646\u064a\u0645 ."],"answer":3,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-2.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":8,"question":"\u0645\u0641\u0647\u0648\u0645 \u0686\u0631\u0627\u063a \u0633\u0628\u0632 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0686\u06cc\u0633\u062a\u061f \r\n","options":["\u0627\u06cc\u0633\u062a \u0643\u0627\u0645\u0644 \u0648 \u0633\u067e\u0633 \u0639\u0628\u0648\u0631","\u0639\u0628\u0648\u0631 \u06cc\u0627 \u06af\u0631\u062f\u0634 \u0622\u0632\u0627\u062f \u0627\u0633\u062a \u0645\u06af\u0631 \u0622\u0646\u0643\u0647 \u06af\u0631\u062f\u0634 \u0646\u0645\u0648\u062f\u0646 \u062a\u0648\u0633\u0637 \u0639\u0644\u0627\u0626\u0645 \u062f\u06cc\u06af\u0631 \u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0628\u0627\u0634\u062f.","\u0628\u0627 \u0645\u0634\u0627\u0647\u062f\u0647 \u0627\u06cc\u0646 \u0686\u0631\u0627\u063a \u0631\u0639\u0627\u06cc\u062a \u062d\u0642 \u062a\u0642\u062f\u0645 \u0648\u0633\u0627\u06cc\u0644\u06cc \u0643\u0647 \u0645\u0633\u062a\u0642\u06cc\u0645 \u062d\u0631\u0643\u062a \u0645\u06cc \u0643\u0646\u0646\u062f \u0648 \u06cc\u0627 \u0639\u0627\u0628\u0631\u06cc\u0646 \u067e\u06cc\u0627\u062f\u0647 \u0627\u0644\u0632\u0627\u0645\u06cc\u0633\u062a.","\u0645\u0648\u0627\u0631\u062f 2 \u0648 3 \u0635\u062d\u06cc\u062d \u0645\u06cc \u0628\u0627\u0634\u062f."],"answer":4,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-3.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":10,"question":"\u0648\u0633\u06cc\u0644\u0647 \u0646\u0642\u0644\u06cc\u0647 \u0637\u0648\u06cc\u0644 \u0648\u0633\u06cc\u0644\u0647 \u0627\u0649 \u0627\u0633\u062a \u0643\u0647....\u061f \r\n","options":["\u0637\u0648\u0644 \u0622\u0646 \u062d\u062f\u0627\u0643\u062b\u0631 5\/12 \u0645\u062a\u0631 \u0628\u0627\u0634\u062f.","\u0639\u0631\u0636 \u0622\u0646 \u0628\u06cc\u0634 \u0627\u0632 5\/12 \u0645\u062a\u0631 \u0628\u0627\u0634\u062f.","\u0637\u0648\u0644 \u0622\u0646 \u062d\u062f\u0627\u0642\u0644 5\/12 \u0645\u062a\u0631 \u0628\u0627\u0634\u062f.","\u0637\u0648\u0644 \u0622\u0646 \u0628\u06cc\u0634 \u0627\u0632 5\/12\u0645\u062a\u0631 \u0628\u0627\u0634\u062f."],"answer":4,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-3.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":11,"question":"\u0643\u062f\u0627\u0645 \u06cc\u06a9 \u0627\u0632 \u0645\u0648\u0627\u0631\u062f \u0632\u06cc\u0631 \u062f\u0631 \u062e\u0635\u0648\u0635 \u0645\u0641\u0647\u0648\u0645 \u0686\u0631\u0627\u063a \u0632\u0631\u062f \u0635\u062d\u06cc\u062d \u0646\u0645\u06cc \u0628\u0627\u0634\u062f\u061f \r\n \r\n","options":["\u0628\u0627 \u062f\u06cc\u062f\u0646 \u0627\u06cc\u0646 \u0686\u0631\u0627\u063a \u0628\u0627\u06cc\u062f \u0627\u0632 \u0633\u0631\u0639\u062a \u062e\u0648\u062f\u0631\u0648 \u0643\u0627\u0633\u062a\u0647 \u062a\u0627 \u0628\u062a\u0648\u0627\u0646\u06cc\u062f \u0628\u0647 \u0622\u0631\u0627\u0645\u06cc \u067e\u0634\u062a \u062e\u0637 \u062a\u0648\u0642\u0641 \u0628\u0627\u06cc\u0633\u062a\u06cc\u062f.","\u0628\u0647 \u0645\u0639\u0646\u06cc \u0647\u0634\u062f\u0627\u0631 \u0628\u0631\u0627\u0649 \u062a\u063a\u06cc\u06cc\u0631 \u0631\u0646\u06af \u0627\u0632 \u0642\u0631\u0645\u0632 \u0628\u0647 \u0633\u0628\u0632 \u0627\u0633\u062a \u0648 \u0628\u0627 \u0632\u0631\u062f \u0634\u062f\u0646 \u0686\u0631\u0627\u063a \u0628\u0627\u06cc\u062f \u0628\u0647 \u062d\u0631\u0643\u062a \u062e\u0648\u062f \u0627\u062f\u0627\u0645\u0647 \u062f\u0627\u062f \u0648 \u0628\u0627 \u0627\u062d\u062a\u06cc\u0627\u0637 \u0627\u0632 \u062a\u0642\u0627\u0637\u0639 \u0639\u0628\u0648\u0631 \u0643\u0631\u062f.","\u0627\u06cc\u0646 \u0686\u0631\u0627\u063a \u0628\u0647 \u0645\u0639\u0646\u06cc \u0647\u0634\u062f\u0627\u0631 \u0628\u0631\u0627\u0649 \u062a\u063a\u06cc\u06cc\u0631 \u0631\u0646\u06af \u0686\u0631\u0627\u063a \u0627\u0632 \u0633\u0628\u0632 \u0628\u0647 \u0642\u0631\u0645\u0632 \u0627\u0633\u062a.","\u062f\u0631 \u0635\u0648\u0631\u062a\u06cc \u0643\u0647 \u0686\u0631\u0627\u063a \u0632\u0631\u062f \u0634\u062f\u0647 \u0648 \u0634\u0645\u0627 \u0642\u0628\u0644\u0627\u064b \u062f\u0631 \u062a\u0642\u0627\u0637\u0639 \u0648\u0627\u0631\u062f \u0634\u062f\u0647 \u0627\u06cc\u062f \u0628\u0627\u06cc\u062f \u0628\u0647 \u062d\u0631\u0643\u062a \u062e\u0648\u062f \u0627\u062f\u0627\u0645\u0647 \u062f\u0627\u062f\u0647 \u0648 \u0628\u0627 \u0627\u062d\u062a\u06cc\u0627\u0637 \u0639\u0628\u0648\u0631 \u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc\u062f."],"answer":2,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-3.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":12,"question":"\u0645\u0641\u0647\u0648\u0645 \u0631\u0646\u06af \u0646\u0627\u0631\u0646\u062c\u06cc \u062f\u0631 \u0639\u0644\u0627\u0626\u0645 \u0639\u0628\u0648\u0631 \u0648 \u0645\u0631\u0648\u0631 \u0686\u06cc\u0633\u062a\u061f \r\n","options":["\u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627 \u0628\u0631\u0627\u0649 \u0645\u0646\u0627\u0637\u0642 \u062a\u0641\u0631\u06cc\u062d\u06cc\u060c \u0641\u0631\u0647\u0646\u06af\u06cc \u0648 \u06af\u0631\u062f\u0634\u06af\u0631\u0649","\u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627 \u0628\u0631\u0627\u0649 \u0645\u0646\u0627\u0637\u0642 \u0645\u062f\u0631\u0633\u0647\u060c \u062a\u0641\u0631\u06cc\u062d\u06cc \u0648 \u0641\u0631\u0647\u0646\u06af\u06cc","\u0639\u0644\u0627\u0645\u062a \u062f\u0633\u062a\u0648\u0631\u0649 \u0648 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u0649 \u0645\u0633\u06cc\u0631 \u062f\u0631 \u0633\u0627\u06cc\u0631 \u0631\u0627\u0647 \u0647\u0627","\u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627 \u0628\u0631\u0627\u0649 \u0645\u0646\u0627\u0637\u0642 \u0627\u062f\u0627\u0631\u0649\u060c \u0622\u0645\u0648\u0632\u0634\u06cc \u0648 \u062e\u062f\u0645\u0627\u062a\u06cc"],"answer":4,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-3.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":13,"question":"\u062d\u062f\u0627\u0643\u062b\u0631  \u0633\u0631\u0639\u062a \u062f\u0631 \u0622\u0632\u0627\u062f \u0631\u0627\u0647 \u0647\u0627 \u0686\u0646\u062f \u0643\u06cc\u0644\u0648\u0645\u062a\u0631 \u0627\u0633\u062a\u061f \r\n","options":["125 \u0643\u06cc\u0644\u0648\u0645\u062a\u0631","120 \u0643\u06cc\u0644\u0648\u0645\u062a\u0631","110 \u0643\u06cc\u0644\u0648\u0645\u062a\u0631","\u062d\u062f\u0627\u0642\u0644 70 \u0643\u06cc\u0644\u0648\u0645\u062a\u0631"],"answer":2,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-3.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":14,"question":" \u062f\u0648\u0631 \u0632\u062f\u0646 \u0627\u0632 \u0631\u0648\u0649 \u062e\u0637 \u067e\u0631 \u0648 \u06cc\u0627 \u0645\u0645\u062a\u062f.................................. \r\n","options":["\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0627\u0633\u062a.","\u0627\u0632   150 \u0645\u062a\u0631\u0649 \u062a\u0648\u0646\u0644 \u0647\u0627","\u0627\u0632100\u0645\u062a\u0631\u0649 \u0645\u0627\u0646\u062f\u0647 \u0628\u0647 \u067e\u06cc\u062c \u0647\u0627","\u0627\u0632150 \u0645\u062a\u0631\u0649 \u062e\u0637 \u0647\u0627 \u062a\u0627 150\u0645\u062a\u0631 \u0628\u0639\u062f\u0634"],"answer":1,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-3.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":15,"question":"\u0633\u0628\u0642\u062a \u06af\u0631\u0641\u062a\u0646 \u0627\u0632 \u0648\u0633\u06cc\u0644\u0647 \u0646\u0642\u0644\u06cc\u0647 \u0627\u0649 \u0643\u0647 \u062e\u0648\u062f \u062f\u0631 \u062d\u0627\u0644 \u0633\u0628\u0642\u062a \u06af\u0631\u0641\u062a\u0646 \r\n \u0627\u0633\u062a .....\u061f \r\n","options":["\u0645\u062c\u0627\u0632 \u0627\u0633\u062a.","\u0686\u0646\u0627\u0646\u0686\u0647 \u0627\u062d\u062a\u0645\u0627\u0644 \u062a\u0635\u0627\u062f\u0641 \u0646\u0628\u0627\u0634\u062f \u0645\u062c\u0627\u0632 \u0627\u0633\u062a.","\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0627\u0633\u062a \u0645\u06af\u0631 \u062f\u0631 \u0631\u0627\u0647\u06cc \u0643\u0647 \u0628\u0647 \u062f\u0644\u06cc\u0644 \u0648\u062c\u0648\u062f \u0633\u0647 \u062e\u0637 \u0639\u0628\u0648\u0631 \u06cc\u0627 \u0628\u06cc\u0634\u062a\u0631 \u0627\u06cc\u0646 \u0639\u0645\u0644 \u0645\u062c\u0627\u0632 \u0645\u06cc \u0628\u0627\u0634\u062f.","\u062a\u062d\u062a \u0647\u0631 \u0634\u0631\u0627\u06cc\u0637\u06cc \u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0627\u0633\u062a"],"answer":3,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-3.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":16,"question":"\u0686\u0631\u0627 \u0634\u0643\u0633\u062a\u0647 \u0648 \u0643\u062b\u06cc\u0641 \u0628\u0648\u062f\u0646 \u0634\u06cc\u0634\u0647 \u0647\u0627\u0649 \u062e\u0648\u062f\u0631\u0648 \u0645\u06cc \u062a\u0648\u0627\u0646\u062f \u062e\u0637\u0631\u0646\u0627\u0643 \u0628\u0627\u0634\u062f\u061f      ","options":["\u0686\u0648\u0646 \u0628\u0627\u0639\u062b \u0643\u0627\u0647\u0634 \u0627\u0646\u0639\u0643\u0627\u0633 \u0646\u0648\u0631 \u0645\u06cc \u0634\u0648\u062f.","\u0686\u0648\u0646 \u0628\u0627\u0639\u062b \u0627\u0641\u0632\u0627\u06cc\u0634 \u0627\u0646\u0639\u0643\u0627\u0633 \u0646\u0648\u0631 \u0645\u06cc \u0634\u0648\u062f.","\u062e\u0637\u0631\u0649 \u0646\u062f\u0627\u0631\u062f.","\u0686\u0648\u0646 \u0628\u0627\u0639\u062b \u0643\u0627\u0647\u0634 \u062f\u06cc\u062f \u0645\u06cc \u0634\u0648\u062f."],"answer":4,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-3.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":17,"question":"\u062a\u0631\u0645\u0632 \u062f\u0633\u062a\u06cc \u06cc\u0627 ..... \u0628\u0631 \u0686\u0631\u062e \u0647\u0627\u0649 ......\u0627\u062b\u0631 \u062f\u0627\u0631\u062f\u061f \r\n","options":["\u0627\u0648\u0644\u06cc\u0647- \u0686\u0631\u062e \u0647\u0627\u0649 \u062c\u0644\u0648","\u062b\u0627\u0646\u0648\u06cc\u0647- \u0686\u0631\u062e \u0647\u0627\u0649 \u062c\u0644\u0648","\u0627\u0648\u0644\u06cc\u0647- \u0686\u0631\u062e \u0647\u0627\u0649 \u0639\u0642\u0628","\u062b\u0627\u0646\u0648\u06cc\u0647- \u0686\u0631\u062e \u0647\u0627\u0649 \u0639\u0642\u0628"],"answer":4,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-3.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":18,"question":"\u0646\u0627\u0645 \u062f\u06cc\u06af\u0631 \u0627\u0647\u0631\u0645 \u062a\u0631\u0645\u0632 \u062f\u0633\u062a\u06cc \u0686\u06cc\u0633\u062a\u061f \r\n","options":["\u062a\u0631\u0645\u0632 \u0627\u0648\u0644\u06cc\u0647","\u062a\u0631\u0645\u0632 \u062a\u0648\u0642\u0641","\u062a\u0631\u0645\u0632 \u067e\u0627\u0631\u0643","\u06af\u0632\u06cc\u0646\u0647 2 \u0648 3"],"answer":4,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-3.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":19,"question":"\u0648\u0638\u06cc\u0641\u0647 \u0643\u062f\u0627\u0645 \u0642\u0637\u0639\u0647 \u0645\u0645\u0627\u0646\u0639\u062a \u0627\u0632 \u0648\u0631\u0648\u062f \u06af\u0631\u062f \u0648 \u063a\u0628\u0627\u0631 \u0648 \u062f\u06cc\u06af\u0631 \u0630\u0631\u0627\u062a \u0645\u0639\u0644\u0642 \u0628\u0647 \u062f\u0627\u062e\u0644 \u0645\u0648\u062a\u0648\u0631 \u0645\u06cc \u0628\u0627\u0634\u062f\u061f \r\n","options":["\u0641\u06cc\u0644\u062a\u0631 \u0631\u0648\u063a\u0646","\u0641\u06cc\u0644\u062a\u0631 \u0633\u0648\u062e\u062a","\u0641\u06cc\u0644\u062a\u0631 \u0647\u0648\u0627","\u0641\u0646"],"answer":3,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-3.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":20,"question":"\u0643\u062f\u0627\u0645 \u0642\u0637\u0639\u0647 \u0632\u0645\u0627\u0646 \u0648\u0627\u0643\u0646\u0634 \u0633\u06cc\u0633\u062a\u0645 \u062a\u0631\u0645\u0632 \u0631\u0627 \u0643\u0627\u0647\u0634 \u0645\u06cc \u062f\u0647\u062f\u061f \r\n","options":["\u067e\u062f\u0627\u0644 \u062a\u0631\u0645\u0632","\u0628\u0648\u0633\u062a\u0631","\u0631\u0648\u063a\u0646 \u062a\u0631\u0645\u0632","\u0643\u0627\u0633\u0647 \u062a\u0631\u0645\u0632"],"answer":2,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-3.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":21,"question":"\u0642\u0628\u0644 \u0634\u0631\u0648\u0639 \u062d\u0631\u0643\u062a \u0628\u0627\u06cc\u062f \u0643\u062f\u0627\u0645 \u06cc\u06a9 \u0627\u0632 \u0686\u0631\u0627\u063a \u0647\u0627\u0649 \u062e\u0648\u062f\u0631\u0648 \u0645\u0648\u0631\u062f \u0628\u0627\u0632\u0628\u06cc\u0646\u06cc \u0642\u0631\u0627\u0631 \u06af\u06cc\u0631\u062f\u061f ","options":["\u0686\u0631\u0627\u063a \u062c\u0644\u0648-\u0686\u0631\u0627\u063a \u0639\u0642\u0628-\u0686\u0631\u0627\u063a \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627-\u0686\u0631\u0627\u063a ABS","\u0686\u0631\u0627\u063a \u062c\u0644\u0648-\u0686\u0631\u0627\u063a \u062e\u0637\u0631-\u0686\u0631\u0627\u063a \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627-\u0686\u0631\u0627\u063a \u062f\u0646\u062f\u0647 \u0639\u0642\u0628","\u0686\u0631\u0627\u063a \u062c\u0644\u0648-\u0686\u0631\u0627\u063a \u0639\u0642\u0628-\u0686\u0631\u0627\u063a \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627","\u0646\u06cc\u0627\u0632\u0649 \u0628\u0647 \u0628\u0627\u0632\u0628\u06cc\u0646\u06cc \u0686\u0631\u0627\u063a \u0647\u0627 \u0646\u0645\u06cc \u0628\u0627\u0634\u062f."],"answer":2,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-3.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":22,"question":"\u0647\u062f\u0641 \u0627\u0632 ..... \u062a\u0633\u0644\u0637 \u0643\u0627\u0645\u0644 \u067e\u0627\u0647\u0627 \u0648 \u062f\u0633\u062a \u0647\u0627 \u0628\u0631 \u062a\u062c\u0647\u06cc\u0632\u0627\u062a \u0643\u0646\u062a\u0631\u0644\u06cc \u0647\u0645\u0686\u0648\u0646 \u067e\u062f\u0627\u0644 \u0647\u0627\u060c \u0627\u0647\u0631\u0645 \u0647\u0627 \u0648 \u063a\u0631\u0628\u06cc\u0644\u0643 \u0641\u0631\u0645\u0627\u0646 \u0645\u06cc \u0628\u0627\u0634\u062f\u061f ","options":["\u0645\u0639\u0627\u06cc\u0646\u0647 \u0641\u0646\u06cc","\u062a\u0646\u0638\u06cc\u0645 \u0622\u06cc\u0646\u0647 \u0647\u0627","\u0633\u0644\u0627\u0645\u062a \u0641\u0646\u06cc","\u062a\u0646\u0638\u06cc\u0645 \u0635\u0646\u062f\u0644\u06cc"],"answer":4,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-3.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":23,"question":"\u0648\u0638\u06cc\u0641\u0647 \u0643\u0646\u06cc\u0633\u062a\u0631 \u0686\u06cc\u0633\u062a\u061f ","options":["\u0627\u0632 \u0648\u0631\u0648\u062f \u0628\u062e\u0627\u0631\u0647\u0627\u0649 \u0628\u0646\u0632\u06cc\u0646 \u0628\u0647 \u0641\u0636\u0627\u0649 \u0622\u0632\u0627\u062f \u062c\u0644\u0648\u06af\u06cc\u0631\u0649 \u0645\u06cc \u0643\u0646\u062f.","\u0642\u062f\u0631\u062a \u062a\u0631\u0645\u0632 \u06af\u06cc\u0631\u0649 \u0631\u0627 \u0627\u0641\u0632\u0627\u06cc\u0634 \u0645\u06cc \u062f\u0647\u062f.","\u0641\u0631\u0645\u0627\u0646 \u067e\u0630\u06cc\u0631\u0649 \u0628\u0647\u0628\u0648\u062f \u0645\u06cc \u06cc\u0627\u0628\u062f.","\u062e\u0631\u0627\u0628\u06cc \u0633\u06cc\u0633\u062a\u0645 \u0643\u06cc\u0633\u0647 \u0647\u0648\u0627 \u0631\u0627 \u0627\u0639\u0644\u0627\u0645 \u0645\u06cc \u0643\u0646\u062f."],"answer":1,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-3.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":24,"question":" \u0627\u0633\u062a\u0641\u0627\u062f\u0647 \u0627\u0632 \u0643\u062f\u0627\u0645 \u0646\u0648\u0639 \u0643\u0645\u0631\u0628\u0646\u062f \u0627\u06cc\u0645\u0646\u06cc \u062f\u0631 \u062e\u0648\u062f\u0631\u0648 \u0627\u0644\u0632\u0627\u0645\u06cc \u0627\u0633\u062a\u061f \r\n","options":["\u0646\u0648\u0639 \u0643\u0645\u0631\u0628\u0646\u062f \u0627\u06cc\u0645\u0646\u06cc \u0645\u0647\u0645 \u0646\u06cc\u0633\u062a.","\u062f\u0648 \u0646\u0642\u0637\u0647 \u0627\u0649","\u0633\u0647 \u0646\u0642\u0637\u0647 \u0627\u0649","\u0643\u0645\u0631\u0628\u0646\u062f \u0631\u0627\u0646"],"answer":3,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-3.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":25,"question":"\u0643\u062f\u0627\u0645 \u06cc\u06a9 \u0627\u0632 \u0645\u0648\u0627\u0631\u062f \u0632\u06cc\u0631 \u062f\u0631 \u0645\u0648\u0631\u062f \u062f\u0633\u062a\u0647 \u062f\u0646\u062f\u0647 \u0627\u0634\u062a\u0628\u0627\u0647 \u0627\u0633\u062a\u061f \r\n","options":["\u0627\u0647\u0631\u0645 \u062f\u0646\u062f\u0647 \u0645\u0639\u0645\u0648\u0644\u0627\u064b \u062f\u0631 \u0637\u0631\u0641 \u0631\u0627\u0633\u062a \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u0647 \u0642\u0631\u0627\u0631 \u062f\u0627\u0631\u062f.","\u06af\u06cc\u0631\u0628\u0643\u0633 \u062e\u0648\u062f\u0631\u0648\u0647\u0627\u0649 \u0633\u0648\u0627\u0631\u0649 \u0645\u0639\u0645\u0648\u0644\u0627\u064b 5 \u062d\u0627\u0644\u062a\u0647 (5 \u0633\u0631\u0639\u062a\u0647) \u0645\u06cc \u0628\u0627\u0634\u062f.","\u0627\u0647\u0631\u0645 \u062f\u0646\u062f\u0647 \u0628\u0635\u0648\u0631\u062a \u0645\u0633\u062a\u0642\u06cc\u0645 \u0628\u0627 \u0633\u06cc\u0633\u062a\u0645 \u0643\u0644\u0627\u0686 \u062f\u0631 \u0627\u0631\u062a\u0628\u0627\u0637 \u0627\u0633\u062a.","\u0648\u0642\u062a\u06cc \u062f\u0646\u062f\u0647 \u062f\u0631 \u062d\u0627\u0644\u062a \u062e\u0644\u0627\u0635 \u0645\u06cc \u0628\u0627\u0634\u062f \u0646\u06cc\u0631\u0648\u06cc\u06cc \u0628\u0647 \u067e\u0634\u062a \u0686\u0631\u062e \u0645\u062d\u0631\u0643 \u0645\u0646\u062a\u0642\u0644 \u0646\u062e\u0648\u0627\u0647\u062f \u0634\u062f."],"answer":3,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-3.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":26,"question":"\u0636\u062f \u06cc\u062e \u0686\u0647 \u0639\u0645\u0644\u06cc \u062f\u0631 \u0631\u0627\u062f\u06cc\u0627\u062a\u0648\u0631 \u0627\u0646\u062c\u0627\u0645 \u0645\u06cc \u062f\u0647\u062f\u061f ","options":["\u062c\u0644\u0648\u06af\u06cc\u0631\u0649 \u0627\u0632 \u06cc\u062e \u0632\u062f\u06af\u06cc","\u0628\u0647 \u062a\u0627\u062e\u06cc\u0631 \u0627\u0646\u062f\u0627\u062e\u062a\u0646 \u0646\u0642\u0637\u0647 \u062c\u0648\u0634","\u062f\u0631 \u062a\u0627\u0628\u0633\u062a\u0627\u0646 \u0645\u0646\u062c\u0631 \u0628\u0647 \u062c\u0648\u0634 \u0622\u0648\u0631\u062f\u0646 \u0632\u0648\u062f\u062a\u0631 \u0645\u0648\u062a\u0648\u0631 \u0646\u0645\u06cc \u0634\u0648\u062f.","\u0647\u0645\u0647 \u0645\u0648\u0627\u0631\u062f"],"answer":4,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-3.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":27,"question":"\u062f\u0631 \u0628\u0631\u062e\u0648\u0631\u062f \u0628\u0627 \u06cc\u0643 \u0645\u0635\u062f\u0648\u0645 \u0628\u06cc\u0647\u0648\u0634 \u0645\u0647\u0645 \u062a\u0631\u06cc\u0646 \u0627\u0642\u062f\u0627\u0645 \u0686\u06cc\u0633\u062a\u061f ","options":["\u0628\u0627\u0632 \u0643\u0631\u062f\u0646 \u0631\u0627\u0647 \u062a\u0646\u0641\u0633\u06cc \u0648 \u062d\u0641\u0638 \u06af\u0631\u062f\u0634 \u062e\u0648\u0646","\u06af\u0631\u0641\u062a\u0646 \u0641\u0634\u0627\u0631 \u062e\u0648\u0646","\u0628\u0644\u0646\u062f \u0643\u0631\u062f\u0646 \u062f\u0633\u062a \u0645\u0635\u062f\u0648\u0645","\u0646\u0634\u0627\u0646\u062f\u0646 \u0645\u0635\u062f\u0648\u0645 \u0631\u0648\u0649 \u0635\u0646\u062f\u0644\u06cc"],"answer":1,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-3.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":28,"question":"\u0643\u062f\u0627\u0645 \u06cc\u06a9 \u0627\u0632 \u0645\u0648\u0627\u0631\u062f \u0632\u06cc\u0631 \u0646\u0634\u0627\u0646 \u062f\u0647\u0646\u062f\u0647 \u0649 \u0628\u0647 \u0648\u062c\u0648\u062f \u0622\u0645\u062f\u0646 \u062e\u0633\u062a\u06af\u06cc \u0648 \u062e\u0648\u0627\u0628 \u0622\u0644\u0648\u062f\u06af\u06cc \u062f\u0631 \u062d\u06cc\u0646 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc \u0627\u0633\u062a\u061f ","options":["\u0627\u062d\u0633\u0627\u0633 \u0633\u0646\u06af\u06cc\u0646\u06cc \u062f\u0631 \u067e\u0644\u0643 \u0647\u0627- \u0643\u0646\u062a\u0631\u0644 \u0622\u06af\u0627\u0647\u0627\u0646\u0647  \u062e\u0648\u062f\u0631\u0648-\u0639\u062f\u0645 \u062a\u0648\u0627\u0646\u0627\u06cc\u06cc \u0643\u0646\u062a\u0631\u0644 \u062e\u0648\u062f\u0631\u0648","\u067e\u0644\u0643 \u0632\u062f\u0646- \u0639\u062f\u0645 \u0643\u0646\u062a\u0631\u0644 \u062e\u0648\u062f\u0631\u0648","\u0627\u0641\u0632\u0627\u06cc\u0634 \u0633\u0631\u0639\u062a \u0648\u0627\u0643\u0646\u0634 \u0646\u0633\u0628\u062a \u0628\u0647 \u0634\u0631\u0627\u06cc\u0637 - \u0627\u062d\u0633\u0627\u0633 \u0633\u0646\u06af\u06cc\u0646\u06cc \u062f\u0631 \u067e\u0644\u0643\u0647\u0627","\u0627\u062d\u0633\u0627\u0633 \u0633\u0646\u06af\u06cc\u0646\u06cc \u067e\u0644\u0643 \u0647\u0627- \u0639\u062f\u0645 \u0643\u0646\u062a\u0631\u0644 \u0622\u06af\u0627\u0647\u0627\u0646\u0647 \u0633\u0631\u0639\u062a \u062e\u0648\u062f\u0631\u0648- \u0639\u062f\u0645 \u062a\u0645\u0631\u0643\u0632 \u0631\u0648\u0649 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc"],"answer":4,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-3.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":29,"question":"\u0643\u0645\u0643 \u0647\u0627\u0649 \u0627\u0648\u0644\u06cc\u0647 \u0686\u06cc\u0633\u062a\u061f \r\n","options":["\u0628\u0647 \u0627\u0642\u062f\u0627\u0645\u0627\u062a \u0627\u0648\u0644\u06cc\u0647 \u0627\u0649 \u0645\u06cc \u06af\u0648\u06cc\u0646\u062f\u0643\u0647 \u0645\u0635\u062f\u0648\u0645 \u0631\u0627 \u062f\u0631 \u0645\u062d\u0644 \u062d\u0627\u062f\u062b\u0647 \u0627\u0632 \u062e\u0637\u0631 \u0645\u0631\u06af \u0646\u062c\u0627\u062a \u062f\u0647\u062f.","\u0628\u0647 \u0627\u0642\u062f\u0627\u0645\u0627\u062a \u0627\u0648\u0644\u06cc\u0647 \u0627\u0649 \u06af\u0648\u06cc\u0646\u062f \u0643\u0647 \u0628\u0644\u0627\u0641\u0627\u0635\u0644\u0647 \u067e\u0633 \u0627\u0632 \u0628\u0631\u0648\u0632 \u0633\u0627\u0646\u062d\u0647 \u0648 \u0642\u0628\u0644 \u0627\u0632 \u0631\u0633\u06cc\u062f\u0646 \u0628\u0647 \u0645\u0631\u0643\u0632 \u062f\u0631\u0645\u0627\u0646\u06cc \u0635\u0648\u0631\u062a \u0645\u06cc \u06af\u06cc\u0631\u062f.","\u0628\u0647 \u0627\u0642\u062f\u0627\u0645\u0627\u062a \u0627\u0648\u0644\u06cc\u0647 \u0627\u0649 \u0643\u0647 \u062f\u0631 \u062f\u0631\u0645\u0627\u0646\u06af\u0627\u0647 \u06cc\u0627 \u0645\u0631\u0627\u0643\u0632 \u0627\u0648\u0631\u0698\u0627\u0646\u0633 \u0627\u0646\u062c\u0627\u0645 \u0645\u06cc \u0634\u0648\u062f.","\u0628\u0647 \u0627\u0642\u062f\u0627\u0645\u0627\u062a \u0635\u0648\u0631\u062a \u06af\u0631\u0641\u062a\u0647 \u062a\u0648\u0633\u0637 \u067e\u0631\u0633\u062a\u0627\u0631\u0627\u0646 \u062f\u0631 \u0645\u0631\u0643\u0632 \u0627\u0648\u0631\u0698\u0627\u0646\u0633 \u0645\u06cc \u06af\u0648\u06cc\u0646\u062f."],"answer":2,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-3.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":30,"question":"\u062a\u0648\u0642\u0641 \u062f\u0631 \u0643\u062f\u0627\u0645 \u0645\u0648\u0631\u062f \u0645\u062c\u0627\u0632 \u0645\u06cc \u0628\u0627\u0634\u062f\u061f \r\n","options":["\u062f\u0631  15 \u0645\u062a\u0631\u0649 \u0686\u0631\u0627\u063a \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc","\u06af\u0630\u0631\u06af\u0627\u0647  \u067e\u06cc\u0627\u062f\u0647","\u062a\u0627\u0628\u0644\u0648 \u0627\u06cc\u0633\u062a\u0627\u062f\u0646 \u0628\u0631\u0627\u0649 \u0645\u062f\u062a \u0643\u0648\u062a\u0627\u0647","15 \u0645\u062a\u0631\u0649 \u062a\u0642\u0627\u0637\u0639 \u0647\u0627"],"answer":3,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-3.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":9,"question":"\u0643\u0627\u0631\u0628\u0631\u062f \u0686\u0631\u0627\u063a \u062c\u0627\u0646\u0628\u064a \u062c\u0644\u0648 \u0686\u064a\u0633\u062a\u061f ","options":["\u062d\u0636\u0648\u0631 \u0648\u0633\u064a\u0644\u0647 \u0646\u0642\u0644\u064a\u0647 \u062c\u0644\u0648 \u0631\u0627 \u0646\u0634\u0627\u0646 \u0645\u064a \u062f\u0647\u062f.","\u062d\u0636\u0648\u0631 \u0648\u0633\u064a\u0644\u0647 \u0646\u0642\u0644\u064a\u0647 \u0648 \u0637\u0648\u0644 \u0622\u0646 \u0631\u0627 \u0646\u0634\u0627\u0646 \u0645\u064a \u062f\u0647\u062f.","\u062d\u0636\u0648\u0631 \u0648\u0633\u064a\u0644\u0647 \u0646\u0642\u0644\u064a\u0647 \u0648 \u0639\u0631\u0636 \u0622\u0646 \u0631\u0627 \u0627\u0632 \u0633\u0645\u062a \u062c\u0644\u0648 \u0646\u0634\u0627\u0646 \u0645\u064a \u062f\u0647\u062f.","\u062d\u0636\u0648\u0631 \u0648\u0633\u064a\u0644\u0647 \u0646\u0642\u0644\u064a\u0647 \u0648 \u0639\u0631\u0636 \u0622\u0646 \u0631\u0627 \u0627\u0632 \u0633\u0645\u062a \u0639\u0642\u0628 \u0646\u0634\u0627\u0646 \u0645\u064a \u062f\u0647\u062f"],"answer":3,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-4.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":10,"question":"\u0633\u0631\u0639\u062a \u0645\u062c\u0627\u0632 \u0628\u0631\u0627\u0649 \u062e\u0648\u062f\u0631\u0648\u0647\u0627 \u062f\u0631 \u062c\u0627\u062f\u0647 \u0647\u0627\u0649 \u0627\u0635\u0644\u064a \u062f\u0631 \u0631\u0648\u0632 \u062d\u062f\u0627\u0643\u062b\u0631 .....\u0648 \u0634\u0628 \u0647\u0627 \u062d\u062f\u0627\u0643\u062b\u0631 ......\u0643\u064a\u0644\u0648\u0645\u062a\u0631 \u062f\u0631 \u0633\u0627\u0639\u062a \u0627\u0633\u062a\u061f \r\n","options":["100 - 110","100 - 90","110- 100","85 - 95"],"answer":4,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-4.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":11,"question":"\u062f\u0631 \u0686\u0647 \u062d\u0627\u0644\u062a\u064a \u0633\u0628\u0642\u062a \u0627\u0632 \u0633\u0645\u062a \u0631\u0627\u0633\u062a \u0627\u0646\u062c\u0627\u0645 \u0645\u064a \u06af\u064a\u0631\u062f\u061f \r\n","options":["\u0633\u0628\u0642\u062a \u0627\u0632 \u0633\u0645\u062a \u0686\u067e \u0641\u0642\u0637 \u0645\u062c\u0627\u0632 \u0627\u0633\u062a.","\u062f\u0631 \u0635\u0648\u0631\u062a\u064a \u0643\u0647 \u0648\u0633\u064a\u0644\u0647 \u062f\u064a\u06af\u0631 \u0628\u0647 \u0633\u0645\u062a \u0686\u067e \u06af\u0631\u062f\u0634 \u0643\u0646\u062f.","\u0632\u0645\u0627\u0646\u064a\u0643\u0647 \u0633\u0645\u062a \u0686\u067e \u0628\u0633\u062a\u0647 \u0628\u0627\u0634\u062f.","\u0633\u0628\u0642\u062a \u0627\u0632 \u0633\u0645\u062a \u0631\u0627\u0633\u062a \u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0645\u064a \u0628\u0627\u0634\u062f."],"answer":2,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-4.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":12,"question":"\u0645\u0641\u0647\u0648\u0645 \u0631\u0646\u06af \u0642\u0631\u0645\u0632 \u062f\u0631 \u0639\u0644\u0627\u0626\u0645 \u0639\u0628\u0648\u0631 \u0648 \u0645\u0631\u0648\u0631 \u0686\u064a\u0633\u062a\u061f ","options":["\u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627 \u0628\u0631\u0627\u0649 \u0645\u0646\u0627\u0637\u0642 \u062a\u0641\u0631\u064a\u062d\u064a \u0648 \u0641\u0631\u0647\u0646\u06af\u064a","\u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u064a\u064a \u0628\u0631\u0627\u0649 \u0645\u0646\u0627\u0637\u0642 \u0627\u062f\u0627\u0631\u0649 \u0648 \u0622\u0645\u0648\u0632\u0634\u064a","\u062d\u0631\u0643\u062a \u0645\u062c\u0627\u0632","\u0645\u0646\u0639 \u0643\u0646\u0646\u062f\u0647 \u064a\u0627 \u0627\u064a\u0633\u062a"],"answer":4,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-4.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":13,"question":"\u0643\u062f\u0627\u0645 \u064a\u06a9 \u0627\u0632 \u0645\u0648\u0627\u0631\u062f \u0632\u064a\u0631 \u062f\u0631 \u062e\u0635\u0648\u0635 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u064a \u062f\u0631 \u0634\u0631\u0627\u064a\u0637 \u0631\u064a\u0632\u0634 \u0628\u0631\u0641 \u0648 \u0628\u0627\u0631\u0627\u0646 \u0635\u062d\u064a\u062d \u0646\u0645\u064a \u0628\u0627\u0634\u062f\u061f ","options":["\u0628\u0627\u064a\u062f \u0686\u0631\u0627\u063a \u0647\u0627\u0649 \u0646\u0648\u0631 \u067e\u0627\u064a\u064a\u0646 \u0631\u0627 \u0631\u0648\u0634\u0646 \u0643\u0631\u062f.","\u0639\u062f\u0645 \u0627\u0633\u062a\u0641\u0627\u062f\u0647 \u0627\u0632 \u0686\u0631\u0627\u063a \u0647\u0627 \u062f\u0631 \u0634\u0628","\u0627\u0633\u062a\u0641\u0627\u062f\u0647 \u0627\u0632 \u0633\u064a\u0633\u062a\u0645 \u062a\u0647\u0648\u064a\u0647 \u062e\u0648\u062f\u0631\u0648","\u0627\u0633\u062a\u0641\u0627\u062f\u0647 \u0627\u0632 \u0628\u0631\u0641 \u067e\u0627\u0643 \u0643\u0646 \u062f\u0631 \u0635\u0648\u0631\u062a \u0634\u062f\u062a \u064a\u0627\u0641\u062a\u0646 \u0631\u064a\u0632\u0634 \u0628\u0627\u0631\u0627\u0646"],"answer":2,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-4.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":14,"question":"\u0633\u0628\u0642\u062a \u0627\u0632 \u0637\u0631\u0641 \u0631\u0627\u0633\u062a \u0648\u0633\u064a\u0644\u0647 \u0646\u0642\u0644\u064a\u0647 \u0627\u0649 \u0643\u0647 \u062f\u0631 \u062d\u0627\u0644 \u06af\u0631\u062f\u0634 \u0628\u0647 \u0686\u067e \u0645\u064a \u0628\u0627\u0634\u062f.....\u061f ","options":["\u0645\u062c\u0627\u0632 \u0627\u0633\u062a.","\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0627\u0633\u062a.","\u062f\u0631 \u0647\u0646\u06af\u0627\u0645 \u0631\u0648\u0632 \u0645\u062c\u0627\u0632 \u0627\u0633\u062a.","\u0641\u0642\u0637 \u062f\u0631 \u0645\u0639\u0627\u0628\u0631 \u0634\u0631\u064a\u0627\u0646\u064a \u062f\u0631\u062c\u0647 \u062f\u0648 \u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0627\u0633\u062a."],"answer":1,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-4.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":15,"question":"\u062f\u0631 \u0628\u0631\u062e\u0648\u0631\u062f \u0631\u0627\u0647 \u0627\u0635\u0644\u064a \u0628\u0627 \u0631\u0627\u0647 \u0641\u0631\u0639\u064a \u062a\u0642\u062f\u0645 \u0639\u0628\u0648\u0631 \u0628\u0627 \u0648\u0633\u064a\u0644\u0647 \u0627\u0649 \u0627\u0633\u062a \u0643\u0647....\u061f \r\n\r\n","options":["\u0627\u0632 \u0631\u0627\u0647 \u0641\u0631\u0639\u064a \u0639\u0628\u0648\u0631 \u0645\u064a \u0643\u0646\u062f.","\u0628\u0647 \u0633\u0645\u062a \u0631\u0627\u0633\u062a \u06af\u0631\u062f\u0634 \u0645\u064a \u0643\u0646\u062f.","\u0627\u0632 \u0631\u0627\u0647 \u0627\u0635\u0644\u064a \u0639\u0628\u0648\u0631 \u0645\u064a \u0643\u0646\u062f.","\u062f\u0631 \u0637\u0631\u0641 \u0631\u0627\u0633\u062a \u0648\u0633\u064a\u0644\u0647 \u0646\u0642\u0644\u064a\u0647 \u062f\u064a\u06af\u0631 \u0642\u0631\u0627\u0631 \u062f\u0627\u0631\u062f."],"answer":3,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-4.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":16,"question":"\u0643\u062f\u0627\u0645 \u064a\u06a9 \u0627\u0632 \u0645\u0648\u0627\u0631\u062f \u0632\u064a\u0631 \u0628\u0631\u0627\u0649 \u0627\u064a\u0645\u0646 \u0643\u0631\u062f\u0646 \u0635\u062d\u0646\u0647 \u062a\u0635\u0627\u062f\u0641 \u0635\u062d\u064a\u062d \u0646\u0645\u064a \u0628\u0627\u0634\u062f\u061f ","options":["\u0642\u0628\u0644 \u0627\u0632 \u0647\u0631 \u0627\u0642\u062f\u0627\u0645\u064a \u0645\u0637\u0645\u0626\u0646 \u0634\u0648\u064a\u062f \u062e\u0637\u0631\u0649 \u0634\u0645\u0627 \u0631\u0627 \u062a\u0647\u062f\u064a\u062f \u0646\u0645\u064a \u0643\u0646\u062f.","\u0628\u0647 \u0647\u064a\u0686 \u0648\u062c\u0647 \u062e\u0648\u062f \u0631\u0627 \u062f\u0631 \u062e\u0637\u0631 \u062c\u062f\u0649 \u0642\u0631\u0627\u0631 \u0646\u062f\u0647\u064a\u062f.","\u062e\u0648\u062f\u0631\u0648\u0649 \u062e\u0648\u062f \u0631\u0627 \u062f\u0631 \u0641\u0627\u0635\u0644\u0647 \u0627\u0649 \u0645\u0646\u0627\u0633\u0628 \u0627\u0632 \u0635\u062d\u0646\u0647 \u062d\u0627\u062f\u062b\u0647 \u067e\u0627\u0631\u0643 \u0643\u0646\u064a\u062f.","\u0628\u0631\u0627\u0649 \u0646\u062c\u0627\u062a \u0645\u0635\u062f\u0648\u0645\u064a\u0646 \u0628\u0627\u064a\u062f \u0631\u064a\u0633\u0643 \u0643\u0631\u062f \u0648 \u0628\u0627 \u0634\u062a\u0627\u0628 \u0628\u0647 \u0643\u0645\u0643 \u0622\u0646\u0647\u0627 \u0634\u062a\u0627\u0641\u062a."],"answer":4,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-4.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":17,"question":"\u0627\u06af\u0631 \u062e\u0648\u062f\u0631\u0648\u064a\u064a \u0628\u0627 \u0646\u0648\u0631 \u0628\u0627\u0644\u0627 \u0627\u0632 \u0631\u0648\u0628\u0631\u0648 \u0628\u0647 \u0634\u0645\u0627 \u0646\u0632\u062f\u064a\u0643 \u0634\u0648\u062f \u0686\u0647 \u0628\u0627\u064a\u062f \u0628\u0643\u0646\u064a\u062f\u061f ","options":["\u0628\u0627\u064a\u062f \u0628\u0627 \u062a\u0628\u062f\u064a\u0644 \u0646\u0648\u0631 \u067e\u0627\u064a\u064a\u0646 \u0628\u0647 \u0646\u0648\u0631 \u0628\u0627\u0644\u0627 \u0648 \u0628\u0648\u0642 \u0645\u0645\u062a\u062f \u0627\u0648 \u0631\u0627 \u0645\u062a\u0648\u062c\u0647 \u0646\u0645\u0648\u062f \u0643\u0647 \u0627\u0632 \u0646\u0648\u0631 \u067e\u0627\u064a\u064a\u0646 \u0627\u0633\u062a\u0641\u0627\u062f\u0647 \u0643\u0646\u062f.","\u0628\u0627\u064a\u062f \u0633\u0631\u0639\u062a \u0631\u0627 \u0627\u0641\u0632\u0627\u064a\u0634 \u062f\u0627\u062f\u0647 \u0648 \u0633\u0631\u064a\u0639 \u0627\u0632 \u0643\u0646\u0627\u0631 \u0622\u0646 \u0639\u0628\u0648\u0631 \u0643\u0631\u062f.","\u0628\u0627\u064a\u062f \u0633\u0631\u0639\u062a \u0631\u0627 \u0643\u0627\u0647\u0634 \u062f\u0627\u062f\u0647 \u0648 \u0628\u0647 \u0633\u0645\u062a \u062c\u0627\u062f\u0647 \u0646\u06af\u0627\u0647 \u0643\u0631\u062f.","\u0633\u0631\u0639\u062a \u0631\u0627 \u0643\u0627\u0647\u0634 \u062f\u0627\u062f\u0647 \u0648 \u0628\u0647 \u0633\u0645\u062a \u0631\u0627\u0633\u062a \u062c\u0627\u062f\u0647 \u0646\u06af\u0627\u0647 \u0643\u0631\u062f\u0647 \u0648 \u0628\u0627 \u0643\u0646\u0627\u0631 \u0686\u0634\u0645 \u062d\u0631\u0643\u062a \u062e\u0648\u062f\u0631\u0648 \u0645\u0642\u0627\u0628\u0644 \u0631\u0627 \u062a\u062d\u062a \u0646\u0638\u0631 \u062f\u0627\u0634\u062a."],"answer":4,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-4.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":18,"question":"\u067e\u0631 \u0628\u0627\u062f \u0628\u0648\u062f\u0646 \u062a\u0627\u064a\u0631 \u062e\u0648\u062f\u0631\u0648 \u0645\u064a \u062a\u0648\u0627\u0646\u062f \u0628\u0627\u0639\u062b \u0628\u0631\u0648\u0632 \u0643\u062f\u0627\u0645 \u064a\u06a9 \u0627\u0632 \u0645\u0648\u0627\u0631\u062f \u0632\u064a\u0631 \u0634\u0648\u062f\u061f ","options":["\u0628\u0627\u0639\u062b \u0633\u0631 \u062e\u0648\u0631\u062f\u0646 \u0644\u0627\u0633\u062a\u064a\u0643 \u062f\u0631 \u062d\u064a\u0646 \u062a\u0631\u0645\u0632 \u062f\u0631 \u0633\u0631\u0639\u062a \u0647\u0627\u0649 \u0632\u064a\u0631 50 \u0643\u064a\u0644\u0648\u0645\u062a\u0631 \u062f\u0631 \u0633\u0627\u0639\u062a \u0645\u064a \u0634\u0648\u062f.","\u0628\u0627\u0639\u062b \u0627\u0641\u0632\u0627\u064a\u0634 \u0645\u0635\u0631\u0641 \u0633\u0648\u062e\u062a \u062f\u0631 \u0633\u0631\u0639\u062a \u0647\u0627\u0649 \u0632\u064a\u0631 50 \u0643\u064a\u0644\u0648\u0645\u062a\u0631 \u062f\u0631 \u0633\u0627\u0639\u062a \u0645\u064a \u0634\u0648\u062f.","\u0628\u0627\u0639\u062b \u0641\u0631\u0633\u0627\u064a\u0634 \u062a\u0627\u064a\u0631 \u062f\u0631 \u0633\u0631\u0639\u062a \u0647\u0627\u0649 \u0628\u0627\u0644\u0627\u0649 50 \u0643\u064a\u0644\u0648\u0645\u062a\u0631 \u062f\u0631 \u0633\u0627\u0639\u062a \u062e\u0648\u0627\u0647\u062f \u0628\u0648\u062f.","\u0641\u0631\u0645\u0627\u0646 \u067e\u0630\u064a\u0631\u0649 \u062e\u0648\u062f\u0631\u0648 \u0631\u0627 \u0643\u0627\u0647\u0634 \u062f\u0627\u062f\u0647 \u0648 \u0628\u0627\u0639\u062b \u0627\u064a\u062c\u0627\u062f \u062e\u0637\u0631 \u0645\u064a \u06af\u0631\u062f\u062f."],"answer":4,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-4.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":19,"question":"\u0634\u0643\u0633\u062a\u06af\u064a \u062c\u0644\u0648\u0628\u0646\u062f\u0649 \u0686\u0647 \u0645\u0634\u0643\u0644\u064a \u0631\u0627 \u0627\u064a\u062c\u0627\u062f \u0645\u064a \u0643\u0646\u062f\u061f ","options":["\u0643\u0634\u064a\u062f\u0646 \u0645\u0627\u0634\u064a\u0646 \u0628\u0647 \u064a\u0643 \u0637\u0631\u0641","\u0627\u0641\u0632\u0627\u064a\u0634 \u0633\u0648\u062e\u062a","\u0633\u062e\u062a \u0634\u062f\u0646 \u0643\u0646\u062a\u0631\u0644 \u0645\u0627\u0634\u064a\u0646 \u0648 \u0641\u0631\u0645\u0627\u0646","\u062e\u0648\u0628 \u0643\u0627\u0631 \u0646\u0643\u0631\u062f\u0646 \u0645\u0648\u062a\u0648\u0631"],"answer":3,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-4.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":20,"question":"\u0643\u062f\u0627\u0645 \u06af\u0632\u064a\u0646\u0647 \u062f\u0631 \u0645\u0648\u0631\u062f \u06af\u0631\u062f\u0634 \u0628\u0647 \u0686\u067e \u062f\u0631 \u0631\u0627\u0647 \u0647\u0627\u0649 \u064a\u0643 \u0637\u0631\u0641\u0647 \u062f\u0631\u0633\u062a \u0627\u0633\u062a\u061f ","options":["\u06af\u0631\u062f\u0634 \u0628\u0647 \u0686\u067e \u062f\u0631 \u062e\u064a\u0627\u0628\u0627\u0646 \u064a\u0643 \u0637\u0631\u0641\u0647 \u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0627\u0633\u062a.","\u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u0627\u0646 \u0645\u0648\u0638\u0641\u0646\u062f \u0648\u0633\u064a\u0644\u0647 \u0646\u0642\u0644\u064a\u0647 \u0631\u0627 \u0628\u0647 \u0645\u0646\u062a\u0647\u064a \u0627\u0644\u064a\u0647 \u0637\u0631\u0641 \u0686\u067e \u062e\u064a\u0627\u0628\u0627\u0646 \u0647\u062f\u0627\u064a\u062a \u0648 \u0633\u067e\u0633 \u0628\u0647 \u0686\u067e \u06af\u0631\u062f\u0634 \u0643\u0646\u0646\u062f.","\u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u0627\u0646 \u0645\u0648\u0638\u0641\u0646\u062f \u0648\u0633\u064a\u0644\u0647 \u0646\u0642\u0644\u064a\u0647 \u0631\u0627 \u0628\u0647 \u0645\u0646\u062a\u0647\u064a \u0627\u0644\u064a\u0647 \u0637\u0631\u0641 \u0631\u0627\u0633\u062a \u062e\u064a\u0627\u0628\u0627\u0646 \u0647\u062f\u0627\u064a\u062a \u0648 \u0633\u067e\u0633 \u0628\u0647 \u0686\u067e \u06af\u0631\u062f\u0634 \u0643\u0646\u0646\u062f.","\u0628\u0627\u064a\u062f \u0645\u0646\u062a\u0638\u0631 \u0628\u0645\u0627\u0646\u062f \u062a\u0627 \u062e\u064a\u0627\u0628\u0627\u0646 \u062e\u0644\u0648\u062a \u0634\u0648\u062f."],"answer":2,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-4.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":21,"question":"\u0643\u062f\u0627\u0645 \u0645\u0648\u0631\u062f \u062c\u0632\u0648 \u0622\u0644\u0627\u064a\u0646\u062f\u0647 \u0647\u0627\u0649 \u0647\u0648\u0627 \u0646\u0645\u064a \u0628\u0627\u0634\u062f\u061f \r\n","options":["\u06af\u0627\u0632 \u0643\u0631\u0628\u0646 \u062f\u0649 \u0627\u0643\u0633\u064a\u062f","\u0627\u0643\u0633\u064a\u0698\u0646","\u0630\u0631\u0627\u062a \u0645\u0639\u0644\u0642","\u06af\u0627\u0632 \u0646\u064a\u062a\u0631\u0648\u0698\u0646"],"answer":2,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-4.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":22,"question":" \u0643\u062f\u0627\u0645 \u0645\u0648\u0631\u062f \u0627\u0632 \u0627\u0646\u0648\u0627\u0639 \u0622\u0644\u0648\u062f\u06af\u064a \u0633\u0647\u0645 \u0632\u064a\u0627\u062f\u0649 \u0627\u0632 \u0622\u0644\u0648\u062f\u06af\u064a \u062a\u0631\u0627\u0641\u064a\u0643 \u0634\u0647\u0631\u0649 \u0631\u0627 \u062a\u0634\u0643\u064a\u0644 \u0645\u064a \u062f\u0647\u062f\u061f ","options":["\u0622\u0644\u0648\u062f\u06af\u064a \u0647\u0648\u0627 \u0646\u0627\u0634\u064a \u0627\u0632 \u0643\u0627\u0631\u062e\u0627\u0646\u062c\u0627\u062a","\u0622\u0644\u0648\u062f\u06af\u064a \u0647\u0648\u0627 \u0646\u0627\u0634\u064a \u0627\u0632 \u0645\u0646\u0627\u0628\u0639 \u062e\u0627\u0646\u06af\u064a","\u0622\u0644\u0648\u062f\u06af\u064a \u0634\u0646\u064a\u062f\u0627\u0631\u0649","\u0622\u0644\u0648\u062f\u06af\u064a \u0647\u0648\u0627 \u0646\u0627\u0634\u064a \u0627\u0632 \u0648\u0633\u0627\u064a\u0644 \u0646\u0642\u0644\u064a\u0647 \u0645\u0648\u062a\u0648\u0631\u0649"],"answer":4,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-4.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":23,"question":"\u0643\u062f\u0627\u0645 \u064a\u06a9 \u0627\u0632 \u0645\u0648\u0627\u0631\u062f \u0632\u064a\u0631 \u062c\u0632 \u0633\u064a\u0633\u062a\u0645 \u062e\u0646\u0643 \u0643\u0627\u0631\u0649 \u0645\u0648\u062a\u0648\u0631  \u0646\u0645\u064a \u0628\u0627\u0634\u062f\u061f \r\n\r\n","options":["\u0645\u064a\u0644 \u0644\u0646\u06af","\u0631\u0627\u062f\u064a\u0627\u062a\u0648\u0631","\u062a\u0631\u0645\u0648\u0633\u062a\u0627\u062a","\u0641\u0646"],"answer":1,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-4.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":24,"question":"\u0686\u0647 \u0639\u0627\u0645\u0644\u064a \u0633\u0628\u0628 \u0627\u0633\u062a\u0647\u0644\u0627\u0643 \u0632\u0648\u062f\u062a\u0631 \u0644\u0646\u062a \u0647\u0627 \u0645\u064a \u0634\u0648\u062f\u061f \r\n","options":["\u0643\u0634\u064a\u062f\u0646 \u062a\u0631\u0645\u0632 \u062f\u0633\u062a\u064a","\u0631\u0647\u0627 \u0643\u0631\u062f\u0646 \u062a\u0631\u0645\u0632 \u062f\u0633\u062a\u064a \u0648 \u067e\u0627\u0626\u064a\u0646\u064a","\u0643\u0634\u064a\u062f\u0646 \u062a\u0631\u0645\u0632 \u062f\u0633\u062a\u064a \u0628\u062f\u0648\u0646 \u0641\u0634\u0631\u062f\u0646 \u0636\u0627\u0645\u0646","\u0643\u0634\u064a\u062f\u0646 \u062a\u0631\u0645\u0632 \u062f\u0633\u062a\u064a \u0648 \u0631\u0647\u0627 \u0643\u0631\u062f\u0646 \u062a\u0631\u0645\u0632 \u067e\u0627\u0626\u064a\u0646\u064a"],"answer":3,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-4.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":25,"question":"\u0631\u0648\u063a\u0646 \u062c\u0639\u0628\u0647 \u062f\u0646\u062f\u0647 \u0647\u0631 \u0686\u0646\u062f \u0643\u064a\u0644\u0648\u0645\u062a\u0631 \u067e\u064a\u0645\u0627\u064a\u0634 \u0646\u064a\u0627\u0632 \u0628\u0647 \u062a\u0639\u0648\u064a\u0636 \u062f\u0627\u0631\u062f\u061f \r\n","options":["40 \u0647\u0632\u0627\u0631 \u0643\u064a\u0644\u0648\u0645\u062a\u0631","8 \u062a\u0627 10 \u0647\u0632\u0627\u0631 \u0643\u064a\u0644\u0648\u0645\u062a\u0631","30 \u0647\u0632\u0627\u0631 \u0643\u064a\u0644\u0648\u0645\u062a\u0631","10 \u0647\u0632\u0627\u0631 \u0643\u064a\u0644\u0648\u0645\u062a\u0631"],"answer":3,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-4.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":26,"question":"....\u0639\u0644\u0627\u0648\u0647 \u0628\u0631 \u0627\u064a\u0646\u0643\u0647 \u0643\u0644\u064a\u062f\u0649 \u062a\u0631\u064a\u0646 \u0627\u0628\u0632\u0627\u0631 \u062f\u0631 \u0643\u0646\u062a\u0631\u0644 \u062e\u0648\u062f\u0631\u0648 \u0645\u064a \u0628\u0627\u0634\u062f\u060c \u0645\u064a \u062a\u0648\u0627\u0646\u062f \u0628\u0647 \u0639\u0646\u0648\u0627\u0646 \u0628\u0627\u0632\u062e\u0648\u0631\u062f\u0649 \u0645\u0646\u0627\u0633\u0628\u060c \u0635\u062d\u062a \u064a\u0627 \u0639\u062f\u0645 \u0633\u0644\u0627\u0645\u062a \u0628\u062e\u0634 \u0647\u0627\u0649 \u0645\u0647\u0645\u064a \u0627\u0632 \u062e\u0648\u062f\u0631\u0648 \u0647\u0645\u0686\u0648\u0646 \u0633\u064a\u0633\u062a\u0645 \u062c\u0644\u0648\u0628\u0646\u062f\u0649 \u0648 \u0648\u0636\u0639\u064a\u062a \u0641\u0631\u0645\u0627\u0646 \u067e\u0630\u064a\u0631\u0649 \u0631\u0627 \u0622\u0634\u0643\u0627\u0631 \u0646\u0645\u0627\u064a\u062f\u061f \r\n","options":["\u067e\u062f\u0627\u0644 \u06af\u0627\u0632","\u067e\u062f\u0627\u0644 \u062a\u0631\u0645\u0632","\u067e\u062f\u0627\u0644 \u0643\u0644\u0627\u0686","\u063a\u0631\u0628\u064a\u0644\u0643 \u0641\u0631\u0645\u0627\u0646"],"answer":4,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-4.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":27,"question":"\u0641\u0634\u0631\u062f\u0646 \u067e\u062f\u0627\u0644 \u0643\u0644\u0627\u0686 \u0628\u0627\u0639\u062b \u0643\u062f\u0627\u0645 \u064a\u06a9 \u0627\u0632 \u0645\u0648\u0627\u0631\u062f \u0632\u064a\u0631 \u0645\u064a \u0634\u0648\u062f\u061f \r\n","options":["\u0627\u0646\u062a\u0642\u0627\u0644 \u0642\u062f\u0631\u062a \u0645\u064a\u0627\u0646 \u0645\u0648\u062a\u0648\u0631 \u0648 \u06af\u064a\u0631\u0628\u0643\u0633 \u0642\u0637\u0639 \u0645\u064a \u0634\u0648\u062f.","\u0627\u0646\u062a\u0642\u0627\u0644 \u0642\u062f\u0631\u062a \u0645\u064a\u0627\u0646 \u062c\u0639\u0628\u0647 \u062f\u0646\u062f\u0647 \u0648 \u0645\u0648\u062a\u0648\u0631 \u0642\u0637\u0639 \u0645\u064a \u0634\u0648\u062f.","\u0627\u0646\u062a\u0642\u0627\u0644 \u0642\u062f\u0631\u062a \u0645\u064a\u0627\u0646 \u067e\u062f\u0627\u0644 \u06af\u0627\u0632 \u0648 \u0645\u0648\u062a\u0648\u0631 \u0642\u0637\u0639 \u0645\u064a \u0634\u0648\u062f.","\u0627\u0646\u062a\u0642\u0627\u0644 \u0642\u062f\u0631\u062a \u0645\u064a\u0627\u0646 \u062f\u064a\u0641\u0631\u0627\u0646\u0633\u064a\u0644 \u0648 \u06af\u064a\u0631\u0628\u0643\u0633 \u0642\u0637\u0639 \u0645\u064a \u0634\u0648\u062f."],"answer":1,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-4.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":28,"question":"\u062f\u0631 \u0634\u0631\u0627\u064a\u0637\u064a \u0643\u0647 \u0645\u0648\u062a\u0648\u0631 \u062c\u0648\u0634 \u0628\u064a\u0627\u0648\u0631\u062f \u0686\u0647 \u0627\u0642\u062f\u0627\u0645\u064a \u0628\u0627\u064a\u062f \u0627\u0646\u062c\u0627\u0645 \u062f\u0627\u062f\u061f \r\n","options":["\u0645\u0648\u062a\u0648\u0631 \u0631\u0627 \u0646\u0628\u0627\u064a\u062f \u062e\u0627\u0645\u0648\u0634 \u0643\u0631\u062f.","\u062f\u0631\u0628 \u0631\u0627\u062f\u064a\u0627\u062a\u0648\u0631 \u0631\u0627 \u0628\u0627\u0632 \u0646\u0645\u064a \u0643\u0646\u064a\u0645.","\u0645\u0642\u062f\u0627\u0631\u0649 \u0622\u0628 \u0631\u0648\u0649 \u0631\u0627\u062f\u064a\u0627\u062a\u0648\u0631 \u0645\u064a \u0631\u064a\u0632\u064a\u0645.","\u0647\u0645\u0647 \u0645\u0648\u0627\u0631\u062f"],"answer":4,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-4.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":29,"question":"\u0628\u0627\u0632\u062f\u064a\u062f \u0622\u0628 \u0631\u0627\u062f\u064a\u0627\u062a\u0648\u0631 \u0647\u0631 \u0627\u0632 \u0686\u0647 \u0645\u062f\u062a \u0628\u0627\u064a\u062f \u0627\u0646\u062c\u0627\u0645 \u0634\u0648\u062f\u061f \r\n\r\n","options":["\u0631\u0648\u0632\u0649 \u064a\u0643\u0628\u0627\u0631","\u0647\u0641\u062a\u0647 \u0627\u0649 \u064a\u0643\u0628\u0627\u0631","\u0647\u0631 \u0645\u0627\u0647","\u0647\u0631 \u062f\u0648 \u0647\u0641\u062a\u0647 \u064a\u0643\u0628\u0627\u0631"],"answer":2,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-4.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":30,"question":"\u062f\u064a\u0646\u0627\u0645 \u0631\u0627 \u0647\u0631 \u0627\u0632 \u0686\u0647 \u0645\u062f\u062a \u0628\u0627\u064a\u062f \u0628\u0627\u0632\u062f\u064a\u062f \u0643\u0646\u064a\u0645\u061f \r\n\r\n","options":["\u0647\u0631 \u0647\u0632\u0627\u0631 \u0643\u064a\u0644\u0648\u0645\u062a\u0631","\u0647\u0631 \u0686\u0647\u0627\u0631 \u0647\u0632\u0627\u0631 \u0643\u064a\u0644\u0648\u0645\u062a\u0631","\u0647\u0631 \u062f\u0648 \u0647\u0632\u0627\u0631 \u0643\u064a\u0644\u0648\u0645\u062a\u0631","\u0647\u0631 \u0633\u0647 \u0647\u0632\u0627\u0631 \u0643\u064a\u0644\u0648\u0645\u062a\u0631"],"answer":3,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-4.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":7,"question":"\u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u0627\u0646 \u0628\u0627 \u0686\u0631\u0627\u063a \u0642\u0631\u0645\u0632 \u0686\u0634\u0645\u0643 \u0632\u0646 \u062f\u0631 \u062a\u0642\u0627\u0637\u0639 \u0647\u0627 \u0628\u0627\u06cc\u062f \u0686\u0647  \u0639\u0645\u0644\u06cc \u0627\u0646\u062c\u0627\u0645 \u062f\u0647\u0646\u062f\u061f                                               ","options":["\u0628\u0627 \u0633\u0631\u0639\u062a \u0628\u0627\u0644\u0627 \u0648 \u0628\u06cc \u062f\u0631\u0646\u06af \u0627\u0632 \u062a\u0642\u0627\u0637\u0639 \u0639\u0628\u0648\u0631 \u0646\u0645\u0627\u06cc\u0646\u062f.","\u0627\u0632 \u0633\u0631\u0639\u062a \u062e\u0648\u062f \u0643\u0627\u0633\u062a\u0647 \u0648 \u0628\u0627 \u0627\u062d\u062a\u06cc\u0627\u0637 \u0639\u0628\u0648\u0631 \u0643\u0646\u0646\u062f.","\u0642\u0628\u0644 \u0627\u0632 \u0648\u0631\u0648\u062f \u0628\u0647 \u062a\u0642\u0627\u0637\u0639 \u06cc\u0627 \u06af\u0630\u0631\u06af\u0627\u0647 \u0639\u0627\u0628\u0631 \u067e\u06cc\u0627\u062f\u0647 \u062a\u0648\u0642\u0641\u060c \u067e\u0633 \u0627\u0632 \u0627\u0637\u0645\u06cc\u0646\u0627\u0646 \u0627\u0632 \u0639\u062f\u0645 \u0648\u062c\u0648\u062f \u062e\u0637\u0631 \u062a\u0635\u0627\u062f\u0641 \u0639\u0628\u0648\u0631 \u0643\u0646\u0646\u062f.","\u0639\u0628\u0648\u0631 \u0622\u0632\u0627\u062f \u0627\u0633\u062a \u0648\u0644\u06cc \u0628\u0627\u06cc\u062f \u0628\u0627 \u0633\u0631\u0639\u062a \u0643\u0645 \u0627\u0632 \u062a\u0642\u0627\u0637\u0639 \u0639\u0628\u0648\u0631 \u0643\u0646\u0646\u062f."],"answer":3,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-5.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":8,"question":"\u0628\u0627 \u0643\u0633\u0627\u0646\u06cc \u0643\u0647 \u062f\u0631 \u0635\u0648\u0631\u062a \u0636\u0628\u0637 \u06af\u0648\u0627\u0647\u06cc \u0646\u0627\u0645\u0647 \u0645\u0628\u0627\u062f\u0631\u062a \u0628\u0647 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc  \u0645\u06cc \u0646\u0645\u0627\u06cc\u0646\u062f \u0686\u0647 \u0628\u0631\u062e\u0648\u0631\u062f\u0649 \u0645\u06cc \u0634\u0648\u062f\u061f ","options":["\u0628\u0627\u06cc\u062f \u0647\u0631\u0686\u0647 \u0633\u0631\u06cc\u0639 \u062a\u0631 \u062e\u0648\u062f \u0631\u0627 \u0628\u0647 \u0645\u0631\u0627\u062c\u0639 \u0642\u0636\u0627\u06cc\u06cc \u0645\u0639\u0631\u0641\u06cc \u0646\u0645\u0627\u06cc\u0646\u062f.","\u062a\u0627\u067e\u0627\u06cc\u0627\u0646 \u0639\u0645\u0631 \u0628\u0647 \u0622\u0646\u0647\u0627 \u06af\u0648\u0627\u0647\u06cc \u0646\u0627\u0645\u0647 \u062f\u0627\u062f\u0647 \u0646\u0645\u06cc \u0634\u0648\u062f.","\u062f\u0631\u0635\u0648\u0631\u062a\u06cc \u0643\u0647 \u0645\u0631\u062a\u0643\u0628 \u062e\u0644\u0627\u0641 \u0646\u0634\u0648\u062f \u0645\u0634\u0645\u0648\u0644 \u0645\u062c\u0627\u0632\u0627\u062a \u0646\u062e\u0648\u0627\u0647\u062f \u0634\u062f.","\u0628\u0647 \u0645\u0631\u0627\u062c\u0639 \u0642\u0636\u0627\u06cc\u06cc \u0645\u0639\u0631\u0641\u06cc \u0648 \u0628\u0647 \u0645\u062c\u0627\u0632\u0627\u062a \u0645\u0642\u0631\u0631 \u0628\u0631\u0627\u0649 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u0627\u0646 \u0628\u062f\u0648\u0646 \u06af\u0648\u0627\u0647\u06cc\u0646\u0627\u0645\u0647 \u0645\u062d\u0643\u0648\u0645 \u0645\u06cc\u0634\u0648\u0646\u062f."],"answer":4,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-5.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":12,"question":"\u0633\u0628\u0642\u062a \u06af\u0631\u0641\u062a\u0646 \u062f\u0631 \u0631\u0627\u0647 \u0647\u0627 \u062f\u0631 \u0643\u062f\u0627\u0645 \u0645\u0648\u0631\u062f \u0645\u062c\u0627\u0632 \u0646\u06cc\u0633\u062a\u061f ","options":["\u0627\u0632  100 \u0645\u062a\u0631\u0649 \u0645\u0627\u0646\u062f\u0647 \u0628\u0647 \u067e\u06cc\u0686 \u0647\u0627","\u0627\u0632  150 \u0645\u062a\u0631\u0649 \u0648\u0631\u0648\u062f\u0649 \u062a\u0648\u0646\u0644 \u0647\u0627","\u0627\u0632  100 \u0645\u062a\u0631\u0649 \u067e\u0633 \u0627\u0632 \u067e\u06cc\u0686 \u0647\u0627","\u0627\u062a\u0648\u0628\u0648\u0633 \u0647\u0627 \u0648 \u0643\u0627\u0645\u06cc\u0648\u0646 \u0647\u0627 \u062f\u0631 \u0645\u0639\u0627\u0628\u0631 \u0634\u0647\u0631\u0649"],"answer":4,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-5.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":13,"question":"\u0645\u0641\u0647\u0648\u0645 \u0631\u0646\u06af \u0632\u0631\u062f \u062f\u0631 \u0639\u0644\u0627\u0626\u0645 \u0639\u0628\u0648\u0631 \u0648 \u0645\u0631\u0648\u0631 \u0686\u06cc\u0633\u062a\u061f ","options":["\u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627 \u0628\u0631\u0627\u0649 \u0645\u0646\u0627\u0637\u0642 \u062a\u0641\u0631\u06cc\u062d\u06cc \u0648 \u0641\u0631\u0647\u0646\u06af\u06cc","\u0647\u0634\u062f\u0627\u0631 \u0639\u0645\u0648\u0645\u06cc \u0648 \u0647\u0634\u062f\u0627\u0631 \u0628\u0631\u0627\u0649 \u062a\u0639\u0645\u06cc\u0631 \u0648 \u0646\u06af\u0647\u062f\u0627\u0631\u0649","\u062d\u0631\u0643\u062a \u0645\u062c\u0627\u0632","\u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0628\u0631\u0627\u0649 \u0645\u0646\u0627\u0637\u0642 \u0627\u062f\u0627\u0631\u0649 \u0648 \u0622\u0645\u0648\u0632\u0634\u06cc"],"answer":2,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-5.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":14,"question":"\u062f\u0631 \u0631\u0627\u0647 \u0647\u0627\u0649 \u0643\u0648\u0647\u0633\u062a\u0627\u0646\u06cc \u0648 \u0645\u0634\u0627\u0628\u0647 \u0622\u0646 \u0643\u0647 \u0639\u0628\u0648\u0631 \u062f\u0648 \u0648\u0633\u06cc\u0644\u0647 \u0627\u0632 \u0643\u0646\u0627\u0631 \u0647\u0645 \u063a\u06cc\u0631 \u0645\u0645\u0643\u0646 \u0628\u0627\u0634\u062f \u062d\u0642 \u062a\u0642\u062f\u0645 \u0628\u0627 \u0648\u0633\u06cc\u0644\u0647 \u0627\u0649 \u0627\u0633\u062a............\u061f \r\n","options":["\u0628\u0627 \u0648\u0633\u06cc\u0644\u0647 \u0627\u0649 \u0643\u0647 \u0633\u0631\u0628\u0627\u0644\u0627\u06cc\u06cc \u0645\u06cc \u0631\u0648\u062f.","\u0648\u0633\u06cc\u0644\u0647 \u0633\u0631\u0628\u0627\u0644\u0627\u06cc\u06cc \u0645\u06cc \u0631\u0648\u062f \u0628\u0627\u06cc\u062f \u062f\u0646\u062f\u0647 \u0639\u0642\u0628 \u0628\u06af\u06cc\u0631\u062f.","\u0628\u0627 \u0648\u0633\u06cc\u0644\u0647 \u0627\u0649 \u0643\u0647 \u0633\u0631\u0627\u0632\u06cc\u0631\u0649 \u0645\u06cc \u0631\u0648\u062f.","\u0628\u0627 \u0648\u0633\u06cc\u0644\u0647 \u0627\u0649 \u0643\u0647 \u0633\u0645\u062a \u067e\u0631\u062a\u06af\u0627\u0647 \u0642\u0631\u0627\u0631 \u062f\u0627\u0631\u062f."],"answer":1,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-5.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":15,"question":"\u0627\u0646\u062c\u0627\u0645 \u062f\u0627\u062f\u0646 \u0643\u062f\u0627\u0645 \u06af\u0632\u06cc\u0646\u0647 \u0635\u062d\u06cc\u062d \u0627\u0633\u062a\u061f \r\n ","options":["\u0639\u062f\u0645 \u0627\u0633\u062a\u0641\u0627\u062f\u0647 \u0627\u0632 \u0646\u0648\u0631 \u0628\u0627\u0644\u0627 \u062f\u0631 \u0634\u0628","\u0627\u0633\u062a\u0641\u0627\u062f\u0647 \u0627\u0632 \u0646\u0648\u0631  \u0628\u0627\u0644\u0627 \u062f\u0631 \u0641\u0648\u0627\u0635\u0644 \u0643\u0645\u062a\u0631 \u0627\u0632 150 \u0645\u062a\u0631 \u0628\u0627 \u062e\u0648\u062f\u0631\u0648 \u062c\u0644\u0648\u06cc\u06cc","\u0627\u0633\u062a\u0641\u0627\u062f\u0647 \u0627\u0632 \u0646\u0648\u0631 \u067e\u0627\u06cc\u06cc\u0646 \u062f\u0631 \u0641\u0648\u0627\u0635\u0644 \u0643\u0645\u062a\u0631 \u0627\u0632 150 \u0645\u062a\u0631 \u0628\u0627 \u062e\u0648\u062f\u0631\u0648 \u062c\u0644\u0648\u06cc\u06cc","\u0627\u0633\u062a\u0641\u0627\u062f\u0647 \u0627\u0632 \u0686\u0631\u0627\u063a \u0647\u0627\u0649 \u0628\u0627 \u0646\u0648\u0631 \u062e\u06cc\u0631\u0647 \u0643\u0646\u0646\u062f\u0647"],"answer":3,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-5.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":16,"question":"\u0645\u0633\u0627\u0641\u062a\u06cc \u0643\u0647 \u0627\u0632 \u0632\u0645\u0627\u0646 \u062a\u0631\u0645\u0632 \u062a\u0627\u0632\u0645\u0627\u0646 \u062a\u0648\u0642\u0641 \u0637\u06cc \u0645\u06cc \u0634\u0648\u062f...................\u0646\u0627\u0645 \u062f\u0627\u0631\u062f\u061f \r\n","options":["\u0632\u0645\u0627\u0646 \u0648\u0627\u0643\u0646\u0634","\u0645\u0633\u0627\u0641\u062a \u062a\u0648\u0642\u0641","\u0632\u0645\u0627\u0646 \u062a\u0648\u0642\u0641","\u0645\u0633\u0627\u0641\u062a \u062a\u0631\u0645\u0632"],"answer":4,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-5.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":17,"question":"\u062f\u0631 \u062e\u06cc\u0627\u0628\u0627\u0646 \u0647\u0627 \u0648 \u062c\u0627\u062f\u0647 \u0647\u0627\u06cc\u06cc \u0643\u0647 \u0646\u0648\u0631 \u0643\u0627\u0641\u06cc \u0648\u062c\u0648\u062f \u062f\u0627\u0631\u062f.......\u061f ","options":["\u0628\u0627\u06cc\u062f \u0627\u0632 \u0646\u0648\u0631 \u0628\u0627\u0644\u0627 \u0627\u0633\u062a\u0641\u0627\u062f\u0647 \u0643\u0631\u062f.","\u062a\u0645\u0627\u0645 \u0686\u0631\u0627\u063a \u0647\u0627 \u0631\u0627 \u0628\u0627\u06cc\u062f \u062e\u0627\u0645\u0648\u0634 \u0646\u0645\u0648\u062f.","\u0628\u0627\u06cc\u062f \u062a\u0646\u0647\u0627 \u0627\u0632 \u0646\u0648\u0631 \u067e\u0627\u06cc\u06cc\u0646 \u0627\u0633\u062a\u0641\u0627\u062f\u0647 \u0643\u0631\u062f.","\u0628\u0627\u06cc\u062f \u062a\u0646\u0647\u0627 \u0627\u0632 \u0686\u0631\u0627\u063a \u0647\u0627\u0649 \u062c\u0627\u0646\u0628\u06cc \u062c\u0644\u0648 \u0648 \u0639\u0642\u0628 \u0627\u0633\u062a\u0641\u0627\u062f\u0647 \u0643\u0631\u062f."],"answer":4,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-5.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":18,"question":"\u062a\u0643\u06cc\u0647 \u0646\u0645\u0648\u062f\u0646 \u0648 \u0622\u0648\u06cc\u0632\u0627\u0646 \u0634\u062f\u0646 \u0627\u0634\u062e\u0627\u0635 \u0628\u0647 \u0648\u0633\u06cc\u0644\u0647 \u0646\u0642\u0644\u06cc\u0647 .....\u061f ","options":["\u062f\u0631\u0635\u0648\u0631\u062a \u0628\u06cc \u062e\u0637\u0631 \u0628\u0648\u062f\u0646 \u0645\u062c\u0627\u0632 \u0645\u06cc \u0628\u0627\u0634\u062f.","\u0628\u0627 \u0631\u0639\u0627\u06cc\u062a \u0627\u062d\u062a\u06cc\u0627\u0637 \u0645\u062c\u0627\u0632 \u0627\u0633\u062a.","\u0645\u062c\u0627\u0632 \u0627\u0633\u062a.","\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0627\u0633\u062a."],"answer":4,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-5.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":19,"question":"\u0643\u062f\u0627\u0645 \u06af\u0632\u06cc\u0646\u0647 \u062f\u0631\u062e\u0635\u0648\u0635 \u0633\u0631\u0639\u062a \u0628\u0627\u0644\u0627 \u0635\u062d\u06cc\u062d \u0645\u06cc \u0628\u0627\u0634\u062f\u061f ","options":["\u0627\u0631\u0627\u0626\u0647 \u0648\u0627\u0643\u0646\u0634 \u0645\u0646\u0627\u0633\u0628  \u062f\u0631\u0647\u0646\u06af\u0627\u0645 \u0645\u0648\u0627\u062c\u0647\u0647 \u0628\u0627 \u062e\u0637\u0631 \u0631\u0627 \u0632\u06cc\u0627\u062f \u0645\u06cc \u0643\u0646\u062f.","\u0628\u0627\u0639\u062b \u0645\u06cc \u0634\u0648\u062f \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u0647 \u0628\u06cc\u0634\u062a\u0631 \u0628\u0631 \u0631\u0648\u0649 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc \u062a\u0633\u0644\u0637 \u062f\u0627\u0634\u062a\u0647 \u0628\u0627\u0634\u062f.","\u0627\u0631\u0627\u0626\u0647 \u0648\u0627\u0643\u0646\u0634 \u0645\u0646\u0627\u0633\u0628 \u062f\u0631 \u0647\u0646\u06af\u0627\u0645 \u0645\u0648\u0627\u062c\u0647\u0647 \u0628\u0627 \u062e\u0637\u0631 \u0631\u0627  \u0646\u0627\u062a\u0648\u0627\u0646 \u0645\u06cc \u0643\u0646\u062f.","\u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u0647 \u062f\u0631 \u0645\u0642\u0627\u0628\u0644 \u062e\u0637\u0631\u0627\u062a \u0646\u0645\u06cc \u062a\u0648\u0627\u0646\u062f \u0639\u0643\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0644 \u0628\u0647 \u0645\u0648\u0642\u0639 \u0631\u0627 \u0646\u0634\u0627\u0646 \u062f\u0647\u062f."],"answer":3,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-5.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":20,"question":"\u0643\u062f\u0627\u0645 \u06cc\u0643 \u0627\u0632 \u0627\u062d\u062a\u06cc\u0627\u0637 \u0647\u0627\u0649 \u0644\u0627\u0632\u0645 \u0628\u0631\u0627\u0649 \u0627\u06cc\u0645\u0646 \u0643\u0631\u062f\u0646 \u0635\u062d\u0646\u0647 \u062a\u0635\u0627\u062f\u0641 \u0635\u062d\u06cc\u062d \u0646\u0645\u06cc \u0628\u0627\u0634\u062f\u061f \r\n ","options":["\u062a\u0627\u0628\u0644\u0648 \u0627\u0639\u0644\u0627\u0645 \u062e\u0637\u0631 \u0631\u0627 \u062f\u0631 \u0641\u0627\u0635\u0644\u0647 \u0645\u0646\u0627\u0633\u0628 \u0635\u062d\u0646\u0647 \u062a\u0635\u0627\u062f\u0641 \u0642\u0631\u0627\u0631 \u062f\u0647\u06cc\u062f.","\u0628\u0647 \u062e\u0637\u0631 \u0627\u0646\u062f\u0627\u062e\u062a\u0646 \u062c\u0627\u0646 \u062e\u0648\u062f \u0628\u0631\u0627\u0649 \u0646\u062c\u0627\u062a \u062f\u06cc\u06af\u0631\u0627\u0646 \u0627\u0642\u062f\u0627\u0645 \u0643\u0646\u0646\u062f.","\u0627\u0632 \u0631\u0647\u06af\u0630\u0631\u0627\u0646 \u0628\u062e\u0648\u0627\u0647\u06cc\u062f \u0628\u0647 \u062f\u06cc\u06af\u0631 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u0647 \u0647\u0627 \u0647\u0634\u062f\u0627\u0631 \u062f\u0647\u0646\u062f \u062a\u0627 \u0633\u0631\u0639\u062a \u062e\u0648\u062f \u0631\u0627 \u0643\u0645 \u0643\u0646\u0646\u062f.","\u0645\u0648\u062a\u0648\u0631 \u062e\u0648\u062f\u0631\u0648 \u062d\u0627\u062f\u062b\u0647 \u062f\u06cc\u062f\u0647 \u0631\u0627 \u062e\u0627\u0645\u0648\u0634 \u0643\u0646\u06cc\u062f."],"answer":2,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-5.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":21,"question":"\u0643\u062f\u0627\u0645 \u06cc\u0643 \u0627\u0632 \u0645\u0648\u0627\u0631\u062f \u0632\u06cc\u0631 \u0633\u06cc\u0633\u062a\u0645 \u0627\u0646\u062a\u0642\u0627\u0644 \u0642\u062f\u0631\u062a \u0645\u06cc \u0628\u0627\u0634\u062f\u061f \r\n","options":["\u067e\u062f\u0627\u0644 \u0643\u0644\u0627\u062c - \u06af\u06cc\u0631\u0628\u0643\u0633- \u062f\u06cc\u0641\u0631\u0627\u0646\u0633\u06cc\u0644","\u0643\u0644\u0627\u062c - \u06af\u06cc\u0631\u0628\u0643\u0633 - \u062f\u06cc\u0641\u0631\u0627\u0646\u0633\u06cc\u0644","\u06af\u06cc\u0631\u0628\u0643\u0633- \u062f\u06cc\u0641\u0631\u0627\u0646\u0633\u06cc\u0644","\u0645\u0648\u062a\u0648\u0631- \u06af\u06cc\u0631\u0628\u0643\u0633- \u0643\u0644\u0627\u062c"],"answer":2,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-5.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":22,"question":"\u0643\u0645 \u0628\u0648\u062f\u0646 \u0639\u0645\u0642 \u0634\u06cc\u0627\u0631 \u062a\u0627\u06cc\u0631 \u0645\u0646\u062c\u0631 \u0628\u0647 \u0686\u0647 \u0645\u06cc \u0634\u0648\u062f\u061f ","options":["\u0643\u0627\u0647\u0634 \u0645\u0642\u062f\u0627\u0631 \u0627\u0635\u0637\u0643\u0627\u0643 \u0645\u06cc\u0627\u0646 \u062a\u0627\u06cc\u0631 \u0648 \u0633\u0637\u062d \u0631\u0627\u0647","\u0627\u0641\u0632\u0627\u06cc\u0634 \u0627\u062d\u062a\u0645\u0627\u0644 \u0622\u0633\u06cc\u0628 \u0628\u0647 \u062a\u0627\u06cc\u0631","\u0633\u0631 \u062e\u0648\u0631\u062f\u0646 \u062e\u0648\u062f\u0631\u0648 \u0628\u0647 \u0648\u06cc\u0698\u0647 \u062f\u0631 \u0633\u0637\u0648\u062d \u062e\u06cc\u0633 \u06cc\u0627 \u0645\u0631\u0637\u0648\u0628","\u062a\u0645\u0627\u0645 \u0645\u0648\u0627\u0631\u062f"],"answer":4,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-5.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":23,"question":"\u062f\u0631 \u062a\u0631\u0645\u0632 \u0636\u062f \u0642\u0641\u0644 \u0628\u0631\u0627\u0649 \u062a\u0631\u0645\u0632 \u06af\u06cc\u0631\u0649 \u0628\u0627\u06cc\u062f \u067e\u0627 \u0631\u0627 \u0628\u0647 \u0686\u0647 \u0635\u0648\u0631\u062a \u0628\u0631 \u0631\u0648\u0649 \u067e\u062f\u0627\u0644 \u062a\u0631\u0645\u0632 \u0641\u0634\u0631\u062f\u061f \r\n","options":["\u0645\u0645\u062a\u062f","\u0645\u0646\u0642\u0637\u0639","\u0622\u0647\u0633\u062a\u0647","\u0645\u062d\u0643\u0645"],"answer":1,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-5.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":24,"question":"\u0643\u062f\u0627\u0645 \u06cc\u0643 \u0627\u0632 \u0645\u0648\u0627\u0631\u062f \u0632\u06cc\u0631 \u0648\u0638\u06cc\u0641\u0647 \u0642\u0637\u0639 \u0648 \u0648\u0635\u0644 \u0643\u0631\u062f\u0646 \u0645\u062f\u0627\u0631 \u0622\u0628 \u0627\u0632 \u0645\u0648\u062a\u0648\u0631 \u0628\u0647 \u0631\u0627\u062f\u06cc\u0627\u062a\u0648\u0631 \u0631\u0627 \u0628\u0647 \u0639\u0647\u062f\u0647 \u062f\u0627\u0631\u062f\u061f \r\n","options":["\u0631\u0627\u062f\u06cc\u0627\u062a\u0648\u0631","\u0648\u0627\u062a\u0631 \u067e\u0645\u067e","\u062a\u0631\u0645\u0648\u0633\u062a\u0627\u062a","\u067e\u0631\u0648\u0627\u0646\u0647"],"answer":3,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-5.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":25,"question":"\u0645\u0647\u0645 \u062a\u0631\u06cc\u0646 \u0639\u0627\u0645\u0644 \u0622\u0644\u0648\u062f\u06af\u06cc \u0647\u0648\u0627 \u062f\u0631 \u062d\u0645\u0644 \u0648 \u0646\u0642\u0644 \u0686\u06cc\u0633\u062a\u061f \r\n","options":["\u062f\u0649 \u0627\u0643\u0633\u06cc\u062f \u0643\u0631\u0628\u0646","\u0630\u0631\u0627\u062a \u0645\u0639\u0644\u0642","\u0645\u0648\u0646\u0648\u0627\u0643\u0633\u06cc\u062f \u0643\u0631\u0628\u0646","\u0647\u06cc\u062f\u0631\u0648\u0643\u0631\u0628\u0646 \u0647\u0627"],"answer":3,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-5.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":26,"question":"\u0643\u0646\u06cc\u0633\u062a\u0631 \u062c\u0632\u0648 \u0633\u06cc\u0633\u062a\u0645..... \u0628\u0647 \u0645\u0648\u062a\u0648\u0631 \u0645\u062d\u0633\u0648\u0628 \u0645\u06cc \u0634\u0648\u062f \u0648 \u0639\u0645\u0631 \u0645\u0641\u06cc\u062f \u0622\u0646...... \r\n\u0645\u06cc \u0628\u0627\u0634\u062f\u061f \r\n","options":["\u0633\u0648\u062e\u062a \u0631\u0633\u0627\u0646\u06cc - \u06cc\u0643 \u0633\u0627\u0644","\u0633\u0631\u0648\u06cc\u0633 \u062f\u0647\u0646\u062f\u0647 - \u062f\u0648 \u0633\u0627\u0644","\u0633\u0631\u0648\u06cc\u0633 \u062f\u0647\u0646\u062f\u0647 - \u06cc\u0643 \u0633\u0627\u0644","\u0633\u0648\u062e\u062a \u0631\u0633\u0627\u0646\u06cc - \u062f\u0648 \u0633\u0627\u0644"],"answer":4,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-5.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":27,"question":"\u0627\u0633\u062a\u0641\u0627\u062f\u0647 \u0627\u0632 \u062a\u0631\u0645\u0632 \u062f\u0633\u062a\u06cc \u062f\u0631 \u0633\u0631\u0639\u062a \u0647\u0627\u0649 \u0628\u0627\u0644\u0627 \u0686\u0647 \u062e\u0637\u0631\u0649 \u0631\u0627 \u0628\u0647 \u0648\u062c\u0648\u062f \u0645\u06cc \u0622\u0648\u0631\u062f\u061f \r\n","options":["\u0627\u0632 \u062f\u0633\u062a \u0631\u0641\u062a\u0646 \u067e\u0627\u06cc\u062f\u0627\u0631\u0649 \u062e\u0648\u062f\u0631\u0648 \u0648 \u0641\u0631\u0627\u0647\u0645 \u0634\u062f\u0646 \u0634\u0631\u0627\u06cc\u0637 \u0648\u0627\u0698\u06af\u0648\u0646\u06cc \u062e\u0648\u062f\u0631\u0648","\u0628\u0647 \u0634\u062f\u062a \u0633\u0631\u0639\u062a\u0634 \u0643\u0627\u0633\u062a\u0647 \u0645\u06cc \u0634\u0648\u062f.","\u0645\u0633\u0627\u0641\u062a \u062a\u0648\u0642\u0641 \u0643\u0627\u0647\u0634 \u0645\u06cc \u06cc\u0627\u0628\u062f.","\u062f\u0631 \u0645\u0648\u0627\u0631\u062f \u0636\u0631\u0648\u0631\u0649 \u0646\u06cc\u0627\u0632 \u0627\u0633\u062a."],"answer":1,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-5.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":28,"question":"\u062a\u0631\u0645\u0632 \u0636\u062f \u0642\u0641\u0644 \u062f\u0631 \u0648\u0627\u0642\u0639 \u0647\u0645\u0627\u0646.......\u061f ","options":["\u062a\u0631\u0645\u0632 \u0645\u0639\u0645\u0648\u0644\u06cc \u0627\u0633\u062a.","\u062a\u0631\u0645\u0632 \u062f\u0633\u062a\u06cc \u0627\u0633\u062a.","\u062a\u0631\u0645\u0632 \u067e\u0627\u06cc\u06cc \u0627\u0633\u062a.","\u062a\u0631\u0645\u0632  ABS\u0627\u0633\u062a."],"answer":4,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-5.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":29,"question":"\u0628\u0631\u0627\u0633\u0627\u0633 \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc \u0645\u0646\u0638\u0648\u0631 \u0627\u0632 \u0627\u06cc\u0633\u062a \u0648\u0633\u06cc\u0644\u0647 \u0646\u0642\u0644\u06cc\u0647 \u062f\u0631 \u0632\u0645\u0627\u0646 \u0643\u0648\u062a\u0627\u0647 \u0643\u062f\u0627\u0645 \u0627\u0633\u062a\u061f \r\n","options":["\u0627\u06cc\u0633\u062a \u0648\u0633\u06cc\u0644\u0647 \u0646\u0642\u0644\u06cc\u0647 \u062f\u0631 \u0632\u0645\u0627\u0646 \u0637\u0648\u0644\u0627\u0646\u06cc","\u0627\u06cc\u0633\u062a\u0627\u062f\u0646","\u0627\u06cc\u0633\u062a \u0648\u0633\u06cc\u0644\u0647 \u0646\u0642\u0644\u06cc\u0647 \u0628\u0631\u0627\u0649 \u0647\u0631 \u0645\u062f\u062a \u0645\u0645\u0646\u0648\u0639","\u0627\u06cc\u0633\u062a\u0627\u062f\u0646 \u0645\u0645\u0646\u0648\u0639"],"answer":2,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-5.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":30,"question":"\u0643\u062f\u0627\u0645 \u06cc\u06a9 \u0627\u0632 \u0645\u0648\u0627\u0631\u062f \u0632\u06cc\u0631 \u062c\u0627\u0646 \u0641\u0631\u062f \u0631\u0627 \u0646\u0633\u0628\u062a \u0628\u0647 \u0645\u0648\u0627\u0631\u062f \u062f\u06cc\u06af\u0631 \u062f\u06cc\u0631\u062a\u0631 \u0628\u0647 \u062e\u0637\u0631 \u0645\u06cc \u0627\u0646\u062f\u0627\u0632\u062f\u061f \r\n","options":["\u0641\u0642\u062f\u0627\u0646 \u062a\u0646\u0641\u0633","\u0641\u0642\u062f\u0627\u0646 \u0636\u0631\u0628\u0627\u0646 \u0642\u0644\u0628","\u0628\u0627\u0644\u0627 \u0628\u0648\u062f\u0646 \u062f\u0631\u062c\u0647 \u062d\u0631\u0627\u0631\u062a \u0628\u062f\u0646","\u062e\u0648\u0646\u0631\u06cc\u0632\u0649 \u0634\u062f\u06cc\u062f"],"answer":3,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-5.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":8,"question":"\u0627\u0646\u062c\u0627\u0645 \u0643\u062f\u0627\u0645 \u0639\u0645\u0644 \u062f\u0631 \u067e\u0634\u062a \u0686\u0631\u0627\u063a \u0642\u0631\u0645\u0632 \u062f\u0631 \u06cc\u0643 \u062a\u0642\u0627\u0637\u0639 \u0646\u0627\u062f\u0631\u0633\u062a \u0627\u0633\u062a\u061f ","options":["\u0628\u0647 \u0647\u0646\u06af\u0627\u0645 \u0686\u0631\u0627\u063a \u0642\u0631\u0645\u0632 \u0628\u0627\u06cc\u062f \u067e\u0634\u062a \u062e\u0637 \u0627\u06cc\u0633\u062a \u062a\u0648\u0642\u0641 \u0643\u0627\u0645\u0644 \u0646\u0645\u0648\u062f.","\u062a\u0627 \u0647\u0646\u06af\u0627\u0645 \u0631\u0648\u0634\u0646 \u0634\u062f\u0646 \u0686\u0631\u0627\u063a \u0633\u0628\u0632 \u0648 \u062a\u062e\u0644\u06cc\u0647 \u062a\u0642\u0627\u0637\u0639 \u0628\u0627\u06cc\u062f \u0645\u0646\u062a\u0638\u0631 \u0645\u0627\u0646\u062f.","\u0639\u0628\u0648\u0631 \u0627\u0632 \u0686\u0631\u0627\u063a \u0642\u0631\u0645\u0632 \u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0627\u0633\u062a.","\u0627\u06af\u0631 \u062a\u0642\u0627\u0637\u0639 \u062e\u0644\u0648\u062a \u0628\u0627\u0634\u062f \u0628\u0627 \u0627\u062d\u062a\u06cc\u0627\u0637 \u0645\u06cc \u062a\u0648\u0627\u0646 \u06af\u0631\u062f\u0634 \u0628\u0647 \u0631\u0627\u0633\u062a \u0646\u0645\u0648\u062f."],"answer":4,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-6.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":10,"question":"\u062e\u0637 \u0645\u0642\u0637\u0639 \u0628\u06cc\u0627\u0646\u06af\u0631 \u0686\u06cc\u0633\u062a\u061f ","options":["\u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u0627\u0646 \u0648\u0633\u0627\u06cc\u0644 \u0646\u0642\u0644\u06cc\u0647 \u0646\u0628\u0627\u06cc\u062f \u0628\u0647 \u0647\u06cc\u0686 \u0648\u062c\u0647 \u0627\u0632 \u0631\u0648\u0649 \u0622\u0646 \u0639\u0628\u0648\u0631 \u0646\u0645\u0627\u06cc\u0646\u062f.","\u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u0627\u0646 \u0648\u0633\u0627\u06cc\u0644 \u0646\u0642\u0644\u06cc\u0647 \u062d\u0642 \u0633\u0628\u0642\u062a \u062f\u0627\u0631\u0646\u062f.","\u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u0627\u0646 \u0648\u0633\u0627\u06cc\u0644 \u0646\u0642\u0644\u06cc\u0647 \u062d\u0642 \u062f\u0648\u0631 \u0632\u062f\u0646 \u0646\u062f\u0627\u0631\u0646\u062f.","\u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u0627\u0646 \u0648\u0633\u0627\u06cc\u0644 \u0646\u0642\u0644\u06cc\u0647 \u062d\u0642 \u062f\u0648\u0631 \u0632\u062f\u0646 \u0648 \u0633\u0628\u0642\u062a \u0631\u0627 \u062f\u0627\u0631\u0646\u062f."],"answer":4,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-6.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":12,"question":" \u062f\u0631 \u06af\u0630\u0631\u06af\u0627\u0647 \u067e\u06cc\u0627\u062f\u0647 \u0643\u0647 \u0686\u0631\u0627\u063a \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc \u0648\u062c\u0648\u062f \u0646\u062f\u0627\u0634\u062a\u0647 \u0628\u0627\u0634\u062f \u062d\u0642 \u062a\u0642\u062f\u0645 \u0639\u0628\u0648\u0631 \u0628\u0627 ....\u061f ","options":["\u0648\u0633\u06cc\u0644\u0647 \u0646\u0642\u0644\u06cc\u0647 \u0627\u0649 \u0643\u0647 \u0628\u0637\u0648\u0631 \u0645\u0633\u062a\u0642\u06cc\u0645 \u062d\u0631\u0643\u062a \u0645\u06cc \u0643\u0646\u062f.","\u0648\u0633\u06cc\u0644\u0647 \u0646\u0642\u0644\u06cc\u0647 \u0627\u0649 \u0643\u0647 \u062f\u0631 \u0645\u0633\u06cc\u0631 \u0645\u062c\u0627\u0632 \u062d\u0631\u0643\u062a \u0643\u0646\u062f.","\u0648\u0633\u06cc\u0644\u0647 \u0646\u0642\u0644\u06cc\u0647 \u0627\u0649 \u0643\u0647 \u0627\u0632 \u0633\u0631\u0639\u062a \u0628\u0627\u0644\u0627\u06cc\u06cc \u0628\u0631\u062e\u0648\u0631\u062f\u0627\u0631 \u0627\u0633\u062a.","\u067e\u06cc\u0627\u062f\u06af\u0627\u0646 \u0627\u0633\u062a."],"answer":4,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-6.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":13,"question":"\u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u0627\u0646 \u0648\u0633\u06cc\u0644\u0647 \u0646\u0642\u0644\u06cc\u0647 \u0645\u0648\u0638\u0641\u0646\u062f \u0628\u0631\u0627\u0649 \u0631\u0648\u06cc\u062a \u0643\u0644\u06cc\u0647 \u0627\u0634\u06cc\u0627 \u0648 \u0627\u0634\u062e\u0627\u0635 \u062f\u0631 \u062c\u0627\u062f\u0647 \u0647\u0627 \u0627\u0632 \u0686\u0631\u0627\u063a ..... \u0627\u0633\u062a\u0641\u0627\u062f\u0647 \u0646\u0645\u0627\u06cc\u0646\u062f\u061f \r\n","options":["\u0686\u0631\u0627\u063a \u0647\u0627\u0649 \u062c\u0627\u0646\u0628\u06cc \u0639\u0642\u0628","\u0646\u0648\u0631\u0628\u0627\u0644\u0627","\u0686\u0631\u0627\u063a \u0647\u0627\u0649 \u062c\u0627\u0646\u0628\u06cc \u062c\u0644\u0648","\u0646\u0648\u0631 \u067e\u0627\u06cc\u06cc\u0646"],"answer":2,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-6.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":14,"question":"\u0627\u0632 \u0632\u0645\u0627\u0646\u06cc \u0643\u0647 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u0647 \u062a\u0634\u062e\u06cc\u0635 \u0645\u06cc \u062f\u0647\u062f \u0646\u06cc\u0627\u0632 \u0628\u0647 \u062a\u0648\u0642\u0641 \u062f\u0627\u0631\u062f \u062a\u0627 \u0644\u062d\u0638\u0647 \u0628\u0647  \u0643\u0627\u0631 \u06af\u06cc\u0631\u0649 \u062a\u0631\u0645\u0632 \u0647\u0627......\u0646\u0627\u0645 \u062f\u0627\u0631\u062f\u061f \r\n","options":["\u0632\u0645\u0627\u0646 \u0648\u0627\u0643\u0646\u0634","\u0632\u0645\u0627\u0646 \u062a\u0631\u0645\u0632","\u0632\u0645\u0627\u0646 \u062a\u0648\u0642\u0641","\u0645\u0633\u0627\u0641\u062a \u062a\u0648\u0642\u0641"],"answer":1,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-6.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":15,"question":"\u0628\u0627 \u0645\u0634\u0627\u0647\u062f\u0647 \u0686\u0631\u0627\u063a \u0642\u0631\u0645\u0632 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u062f\u0631 \u0635\u0648\u0631\u062a \u0646\u0628\u0648\u062f \u062e\u0637 \u0627\u06cc\u0633\u062a \u0628\u0631\u0627\u0649 \u062a\u0648\u0642\u0641 \u062f\u0631 \u0686\u0646\u062f \u0645\u062a\u0631\u0649 \u0686\u0631\u0627\u063a \u0628\u0627\u06cc\u062f \u062a\u0648\u0642\u0641 \u0643\u0646\u06cc\u0645\u061f \r\n","options":["15 \u0645\u062a\u0631\u0649","\u0628\u06cc\u0634 \u0627\u0632 15 \u0645\u062a\u0631","5 \u0645\u062a\u0631\u0649","20 \u0645\u062a\u0631\u0649"],"answer":3,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-6.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":16,"question":"\u062d\u062f\u0627\u0643\u062b\u0631 \u0633\u0631\u0639\u062a \u062f\u0631 \u0628\u0632\u0631\u06af\u0631\u0627\u0647 \u0647\u0627\u0649 \u062f\u0631\u0648\u0646 \u0634\u0647\u0631 \u0686\u0646\u062f \u0643\u06cc\u0644\u0648\u0645\u062a\u0631 \u0645\u06cc \u0628\u0627\u0634\u062f\u061f \r\n","options":["50","120","110","100"],"answer":4,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-6.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":17,"question":"\u0627\u0633\u062a\u0641\u0627\u062f\u0647 \u0627\u0632 \u062d\u062f\u0627\u0642\u0644 \u0633\u0631\u0639\u062a \u0645\u062c\u0627\u0632 \u0628\u0631\u0627\u0649 \u0643\u0644\u06cc\u0647 \u0648\u0633\u0627\u06cc\u0644 \u0646\u0642\u0644\u06cc\u0647 \u0635\u0631\u0641\u0627\u064b \u062f\u0631 .... ","options":["\u062e\u0637 \u0639\u0628\u0648\u0631\u0649 \u0633\u0645\u062a \u0686\u067e \u062c\u0646\u0628 \u062c\u062f\u0627 \u0643\u0646\u0646\u062f\u0647 \u0622\u0632\u0627\u062f \u0631\u0627\u0647 \u0645\u062c\u0627\u0632 \u0645\u06cc \u0628\u0627\u0634\u062f.","\u0628\u0633\u062a\u06af\u06cc \u0628\u0647 \u0646\u0648\u0639 \u0648\u0633\u06cc\u0644\u0647 \u0646\u0642\u0644\u06cc\u0647 \u062f\u0627\u0631\u062f.","\u062a\u0645\u0627\u0645\u06cc \u062e\u0637 \u0639\u0628\u0648\u0631 \u0645\u062c\u0627\u0632 \u0645\u06cc \u0628\u0627\u0634\u062f.","\u062e\u0637 \u0639\u0628\u0648\u0631\u0649 \u0633\u0645\u062a \u0631\u0627\u0633\u062a \u062c\u0646\u0628 \u0634\u0627\u0646\u0647 \u0622\u0632\u0627\u062f \u0631\u0627\u0647 \u0645\u062c\u0627\u0632 \u0645\u06cc \u0628\u0627\u0634\u062f."],"answer":4,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-6.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":18,"question":"\u0643\u062f\u0627\u0645 \u06af\u0632\u06cc\u0646\u0647 \u062f\u0631 \u062e\u0635\u0648\u0635 \u0633\u0631\u0639\u062a \u0648 \u062d\u0631\u0643\u062a \u0635\u062d\u06cc\u062d \u0627\u0633\u062a\u061f ","options":["\u0643\u0646\u062a\u0631\u0644 \u0648\u0633\u06cc\u0644\u0647 \u0646\u0642\u0644\u06cc\u0647 \u062f\u0631 \u0633\u0631\u0639\u062a \u0647\u0627\u0649 \u067e\u0627\u06cc\u06cc\u0646 \u0628\u0633\u06cc\u0627\u0631 \u0633\u062e\u062a \u0627\u0633\u062a.","\u0633\u0627\u06cc\u0631 \u0643\u0627\u0631\u0628\u0631\u0627\u0646 \u0631\u0627\u0647 \u0628\u0647 \u062f\u0644\u06cc\u0644 \u0633\u0631\u0639\u062a \u0628\u0627\u0644\u0627\u0649 \u0648\u0633\u06cc\u0644\u0647 \u0646\u0642\u0644\u06cc\u0647 \u0634\u0645\u0627\u060c \u0632\u0645\u0627\u0646 \u0648\u0627\u0643\u0646\u0634 \u0632\u06cc\u0627\u062f\u0649 \u062e\u0648\u0627\u0647\u0646\u062f \u062f\u0627\u0634\u062a.","\u062f\u0631 \u0633\u0631\u0639\u062a \u0647\u0627\u0649 \u0628\u0627\u0644\u0627 \u0632\u0645\u0627\u0646 \u0648\u0627\u0643\u0646\u0634 \u0646\u0633\u0628\u062a \u0628\u0647 \u062e\u0637\u0631\u0627\u062a \u0628\u0633\u06cc\u0627\u0631 \u0627\u0641\u0632\u0627\u06cc\u0634 \u0645\u06cc \u06cc\u0627\u0628\u062f.","\u0635\u062f\u0645\u0627\u062a \u0648 \u062a\u0644\u0641\u0627\u062a \u062f\u0631 \u062a\u0635\u0627\u062f\u0641\u0627\u062a \u0628\u0627 \u0633\u0631\u0639\u062a \u0632\u06cc\u0627\u062f \u0628\u0633\u06cc\u0627\u0631 \u0628\u06cc\u0634\u062a\u0631 \u0627\u0633\u062a."],"answer":4,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-6.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":19,"question":"\u0639\u0644\u0627\u0626\u0645 \u062e\u0633\u062a\u06af\u06cc \u062f\u0631 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc \u0686\u06cc\u0633\u062a\u061f ","options":["\u0631\u0627\u0646\u062f\u0646 \u062e\u0648\u062f\u0631\u0648 \u0628\u0627 \u0633\u0631\u0639\u062a \u0645\u0637\u0645\u0626\u0646\u0647 \u0648 \u0631\u0639\u0627\u06cc\u062a \u0642\u0648\u0627\u0646\u06cc\u0646 \u0648 \u0645\u0642\u0631\u0631\u0627\u062a","\u0646\u0634\u0627\u0637 \u0648 \u067e\u0631 \u0627\u0646\u0631\u0698\u0649 \u0628\u0648\u062f\u0646 \u062f\u0631 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","\u0643\u0645 \u0634\u062f\u0646 \u062a\u0648\u062c\u0647 \u0628\u0647 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc \u0648 \u0643\u0627\u0647\u0634 \u0633\u0631\u0639\u062a \u062a\u0635\u0645\u06cc\u0645 \u06af\u06cc\u0631\u0649","\u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc \u0627\u06cc\u0645\u0646 \u0648 \u0631\u0639\u0627\u06cc\u062a \u0633\u0631\u0639\u062a \u0645\u062c\u0627\u0632"],"answer":3,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-6.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":20,"question":"\u0628\u0627\u0632 \u06af\u0630\u0627\u0634\u062a\u0646 \u062f\u0631 \u0635\u0646\u062f\u0648\u0642 \u0639\u0642\u0628 \u0648\u0633\u0627\u06cc\u0644 \u0646\u0642\u0644\u06cc\u0647 \u062f\u0631 \u062d\u0627\u0644 \u062d\u0631\u0643\u062a....\u061f ","options":["\u0645\u062c\u0627\u0632 \u0627\u0633\u062a.","\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0627\u0633\u062a.","\u062f\u0631 \u0635\u0648\u0631\u062a \u0631\u0639\u0627\u06cc\u062a \u0633\u0627\u06cc\u0631 \u0634\u0631\u0627\u06cc\u0637 \u0645\u062c\u0627\u0632 \u0627\u0633\u062a.","\u062f\u0631 \u0635\u0648\u0631\u062a \u062f\u0627\u0634\u062a\u0646 \u0628\u0627\u0631 \u0645\u062c\u0627\u0632 \u0627\u0633\u062a."],"answer":2,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-6.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":21,"question":"\u0628\u0627\u0632\u062f\u06cc\u062f \u0633\u0637\u062d \u0631\u0648\u063a\u0646 \u062a\u0631\u0645\u0632 \u0647\u0631 \u0627\u0632 \u0686\u0647 \u0645\u062f\u062a \u0628\u0627\u06cc\u062f \u0627\u0646\u062c\u0627\u0645 \u0634\u0648\u062f\u061f \r\n","options":["\u0631\u0648\u0632\u0649 \u06cc\u0643\u0628\u0627\u0631","\u0647\u0641\u062a\u0647 \u0627\u0649 \u06cc\u0643\u0628\u0627\u0631","\u062f\u0648 \u0647\u0641\u062a\u0647 \u06cc\u0643\u0628\u0627\u0631","\u0647\u0631 \u0645\u0627\u0647"],"answer":2,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-6.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":22,"question":"\u0648\u0638\u06cc\u0641\u0647 \u0633\u06cc\u0633\u062a\u0645 \u062a\u0639\u0644\u06cc\u0642 \u0686\u06cc\u0633\u062a\u061f ","options":["\u062a\u0627\u0645\u06cc\u0646 \u0631\u0627\u062d\u062a\u06cc \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u0647 \u0648 \u0633\u0631\u0646\u0634\u06cc\u0646\u0627\u0646","\u062d\u0641\u0638 \u062a\u0639\u0627\u062f\u0644 \u0648 \u067e\u0627\u06cc\u062f\u0627\u0631\u0649 \u062e\u0648\u062f\u0631\u0648 \u0647\u0646\u06af\u0627\u0645 \u0639\u0628\u0648\u0631 \u0627\u0632 \u067e\u0633\u062a\u06cc \u0648 \u0628\u0644\u0646\u062f\u0649 \u0647\u0627","\u0645\u0645\u0627\u0646\u0639\u062a \u0627\u0632 \u0648\u0627\u0698\u06af\u0648\u0646\u06cc \u062e\u0648\u062f\u0631\u0648 \u0647\u0646\u06af\u0627\u0645 \u06af\u0630\u0631 \u0627\u0632 \u067e\u06cc\u0686 \u0647\u0627\u0649 \u062a\u0646\u062f \u06cc\u0627 \u0641\u0631\u0645\u0627\u0646 \u062f\u0627\u062f\u0646 \u0647\u0627\u0649 \u062a\u0646\u062f","\u0647\u0645\u0647 \u0645\u0648\u0627\u0631\u062f"],"answer":4,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-6.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":23,"question":"\u0645\u0647\u0645 \u062a\u0631\u06cc\u0646 \u0646\u0643\u062a\u0647 \u0627\u0649 \u0643\u0647 \u062f\u0631 \u062e\u0631\u06cc\u062f \u062e\u0648\u062f\u0631\u0648 \u0628\u0627\u06cc\u062f \u062f\u0631 \u0646\u0638\u0631 \u062f\u0627\u0634\u062a \u0686\u06cc\u0633\u062a\u061f ","options":["\u0633\u0637\u062d \u0627\u06cc\u0645\u0646\u06cc","\u0646\u0648\u0639 \u062e\u0648\u062f\u0631\u0648","\u0632\u06cc\u0628\u0627\u06cc\u06cc \u0638\u0627\u0647\u0631\u0649","\u062a\u062c\u0647\u06cc\u0632\u0627\u062a \u0631\u0641\u0627\u0647\u06cc"],"answer":1,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-6.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":24,"question":"\u062a\u0639\u0648\u06cc\u0636 \u0648\u0627\u06cc\u0631 \u0634\u0645\u0639 \u0647\u0627 \u0647\u0631 \u0627\u0632 \u0686\u0647 \u0645\u062f\u062a \u0628\u0627\u06cc\u062f \u0627\u0646\u062c\u0627\u0645 \u0634\u0648\u062f\u061f ","options":["\u0647\u0631 7000 \u0643\u06cc\u0644\u0648\u0645\u062a\u0631","\u0647\u0631 9000 \u0643\u06cc\u0644\u0648\u0645\u062a\u0631","\u0647\u0631 10000 \u0643\u06cc\u0644\u0648\u0645\u062a\u0631","\u0647\u0631 80000 \u0643\u06cc\u0644\u0648\u0645\u062a\u0631"],"answer":3,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-6.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":25,"question":"\u0645\u062d\u0644 \u0642\u0631\u0627\u0631 \u06af\u06cc\u0631\u0649 \u062a\u0627\u06cc\u0631\u0647\u0627 \u062f\u0631 \u062e\u0648\u062f\u0631\u0648 \u0628\u0627\u06cc\u062f \u062f\u0631 \u0647\u0631 \u0686\u0646\u062f \u0643\u06cc\u0644\u0648\u0645\u062a\u0631 \u067e\u06cc\u0645\u0627\u06cc\u0634 \u062a\u0639\u0648\u06cc\u0636 \u06af\u0631\u062f\u062f\u061f  ","options":["\u0647\u0631 20 \u0647\u0632\u0627\u0631 \u0643\u06cc\u0644\u0648\u0645\u062a\u0631","\u0647\u0631 15 \u0647\u0632\u0627\u0631\u0643\u06cc\u0644\u0648\u0645\u062a\u0631","\u0647\u0631 5 \u0647\u0632\u0627\u0631 \u0643\u06cc\u0644\u0648\u0645\u062a\u0631","\u0647\u0631 12 \u0647\u0632\u0627\u0631 \u0643\u06cc\u0644\u0648\u0645\u062a\u0631"],"answer":3,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-6.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":26,"question":"\u0645\u0632\u06cc\u062a \u0633\u06cc\u0633\u062a\u0645 \u0641\u0631\u0645\u0627\u0646 \u0647\u06cc\u062f\u0631\u0648\u0644\u06cc\u0643 \u0646\u0633\u0628\u062a \u0628\u0647 \u0633\u06cc\u0633\u062a\u0645 \u0641\u0631\u0645\u0627\u0646 \u0645\u0643\u0627\u0646\u06cc\u0643\u06cc \u0686\u06cc\u0633\u062a\u061f ","options":["\u0686\u0631\u062e\u0634 \u0641\u0631\u0645\u0627\u0646 \u0647\u06cc\u062f\u0631\u0648\u0644\u06cc\u0643\u06cc \u0622\u0633\u0627\u0646\u062a\u0631 \u0627\u0633\u062a.","\u0643\u0627\u0631 \u0628\u0627 \u0641\u0631\u0645\u0627\u0646 \u0645\u0643\u0627\u0646\u06cc\u0643\u06cc \u0631\u0627\u062d\u062a \u062a\u0631 \u0648 \u0686\u0631\u062e\u0634 \u0622\u0646 \u0622\u0633\u0627\u0646\u062a\u0631 \u0627\u0633\u062a.","\u0641\u0631\u0645\u0627\u0646 \u0647\u06cc\u062f\u0631\u0648\u0644\u06cc\u0643\u06cc \u0631\u0627\u062d\u062a \u062a\u0631 \u0627\u0633\u062a.","\u0645\u0648\u0631\u062f 1 \u0648 3"],"answer":4,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-6.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":27,"question":"\u0643\u062f\u0627\u0645 \u062c\u0645\u0644\u0647 \u062f\u0631\u0628\u0627\u0631\u0647 \u0643\u06cc\u0633\u0647 \u0647\u0648\u0627 \u0635\u062d\u06cc\u062d \u0646\u0645\u06cc \u0628\u0627\u0634\u062f\u061f ","options":["\u0628\u0627 \u0648\u062c\u0648\u062f \u0643\u06cc\u0633\u0647 \u0647\u0648\u0627 \u062f\u06cc\u06af\u0631 \u0646\u06cc\u0627\u0632\u0649 \u0628\u0647 \u0643\u0645\u0631\u0628\u0646\u062f \u0627\u06cc\u0645\u0646\u06cc \u0646\u0645\u06cc \u0628\u0627\u0634\u062f.","\u0641\u0639\u0627\u0644 \u0634\u062f\u0646 \u0643\u06cc\u0633\u0647 \u0647\u0648\u0627 \u062f\u0631 \u062d\u0627\u0644\u062a\u06cc \u0643\u0647 \u0643\u0645\u0631\u0628\u0646\u062f \u0627\u06cc\u0645\u0646\u06cc \u0628\u0633\u062a\u0647 \u0646\u0634\u062f\u0647 \u0628\u0627\u0634\u062f\u060c \u0646\u062a\u0627\u06cc\u062c \u0645\u062e\u0631\u0628 \u062a\u0631\u0649 \u062e\u0648\u0627\u0647\u062f \u062f\u0627\u0634\u062a.","\u062a\u0643\u0646\u0648\u0644\u0648\u0698\u0649 \u0647\u0627\u0649 \u067e\u06cc\u0634\u0631\u0641\u062a\u0647 \u062f\u0631 \u0632\u0645\u06cc\u0646\u0647 \u0627\u06cc\u0645\u0646\u06cc \u062e\u0648\u062f\u0631\u0648\u060c \u0643\u06cc\u0633\u0647 \u0647\u0648\u0627 \u06cc\u0627 \u0627\u06cc\u0631\u0628\u06af \u0645\u06cc \u0628\u0627\u0634\u062f.","\u0643\u06cc\u0633\u0647 \u0647\u0648\u0627\u060c\u0647\u0646\u06af\u0627\u0645 \u062a\u0634\u062e\u06cc\u0635 \u0636\u0631\u0628\u0647 \u0646\u0627\u0634\u06cc \u0627\u0632\u062a\u0635\u0627\u062f\u0641 \u062f\u0631\u0643\u0633\u0631\u0649 \u0627\u0632 \u062b\u0627\u0646\u06cc\u0647 \u0628\u0627\u0632 \u0645\u06cc\u0634\u0648\u062f"],"answer":1,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-6.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":28,"question":"\u062f\u0631 \u0627\u0645\u0646 \u0643\u0631\u062f\u0646 \u0645\u062d\u0644 \u062d\u0627\u062f\u062b\u0647 \u0643\u062f\u0627\u0645 \u0645\u0648\u0631\u062f \u0635\u062d\u06cc\u062d \u0646\u0645\u06cc \u0628\u0627\u0634\u062f\u061f ","options":["\u0645\u0631\u0627\u0642\u0628\u062a \u0627\u0632 \u0633\u0644\u0627\u0645\u062a \u062e\u0648\u062f","\u062e\u0627\u0645\u0648\u0634 \u0643\u0631\u062f\u0646 \u0648\u0633\u06cc\u0644\u0647 \u0646\u0642\u0644\u06cc\u0647 \u062d\u0627\u062f\u062b\u0647 \u0633\u0627\u0632","\u062f\u0648\u0631 \u0643\u0631\u062f\u0646 \u0645\u0635\u062f\u0648\u0645 \u0627\u0632 \u0645\u062d\u0644 \u062d\u0627\u062f\u062b\u0647","\u0646\u062c\u0627\u062a \u062f\u0627\u062f\u0646 \u062c\u0627\u0646 \u0645\u0635\u062f\u0648\u0645 \u06af\u06cc\u0631 \u0627\u0641\u062a\u0627\u062f\u0647 \u062f\u0631 \u0622\u062a\u0634"],"answer":4,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-6.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":29,"question":"\u0628\u0631\u0627\u0633\u0627\u0633 \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc\u060c \u0627\u06cc\u0633\u062a\u0627\u062f\u0646 \u0645\u0645\u0646\u0648\u0639....\u0627\u0633\u062a\u061f \r\n","options":["\u062a\u0648\u0642\u0641","\u062a\u0648\u0642\u0641 \u0645\u0637\u0644\u0642\u0627\u064b \u0645\u0645\u0646\u0648\u0639","\u0627\u06cc\u0633\u062a \u0648\u0633\u06cc\u0644\u0647 \u0646\u0642\u0644\u06cc\u0647 \u062f\u0631 \u0632\u0645\u0627\u0646 \u0643\u0648\u062a\u0627\u0647","\u062a\u0648\u0642\u0641 \u0645\u0645\u0646\u0648\u0639"],"answer":2,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-6.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true},{"question_number":30,"question":"\u0628\u0631\u0627\u0649 \u0627\u0646\u062c\u0627\u0645 \u0643\u0645\u0643 \u0647\u0627\u0649 \u0627\u0648\u0644\u06cc\u0647 \u0627\u06af\u0631 \u0622\u0631\u0627\u0645\u0634 \u0646\u062f\u0627\u0631\u06cc\u062f \u0686\u0647 \u0628\u0627\u06cc\u062f \u0628\u0643\u0646\u06cc\u062f\u061f ","options":["\u0628\u0627\u06cc\u062f \u0647\u0631 \u0686\u0647 \u0633\u0631\u06cc\u0639\u062a\u0631 \u0635\u062d\u0646\u0647 \u0631\u0627 \u062a\u0631\u0643 \u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc\u062f \u0648 \u0627\u0632 \u0645\u062d\u0644 \u062d\u0627\u062f\u062b\u0647 \u062f\u0648\u0631 \u0634\u0648\u06cc\u062f.","\u0628\u0627\u06cc\u062f \u0633\u0631\u06cc\u0639\u0627\u064b \u0627\u0631\u0627\u0626\u0647 \u0643\u0645\u0643 \u0647\u0627\u0649 \u0627\u0648\u0644\u06cc\u0647 \u0631\u0627 \u0628\u0647 \u0627\u062a\u0645\u0627\u0645 \u0628\u0631\u0633\u0627\u0646\u06cc\u062f.","\u0643\u0634\u06cc\u062f\u0646 \u0686\u0646\u062f \u0646\u0641\u0633 \u0639\u0645\u06cc\u0642 \u0648 \u0622\u0631\u0627\u0645 \u0628\u0647 \u0634\u0645\u0627 \u0643\u0645\u0643 \u0645\u06cc \u0643\u0646\u062f \u062a\u0627 \u0622\u0631\u0627\u0645\u0634 \u062e\u0648\u062f \u0631\u0627 \u0628\u062f\u0633\u062a \u0622\u0648\u0631\u062f\u0647 \u0648 \u0628\u0647 \u0634\u0631\u0627\u06cc\u0637 \u0645\u062d\u06cc\u0637 \u062a\u0633\u0644\u0637 \u06cc\u0627\u0628\u06cc\u062f.","\u0628\u0647 \u0645\u0635\u062f\u0648\u0645 \u0628\u06af\u0648\u06cc\u06cc\u062f \u062f\u0631 \u062d\u0627\u0644 \u062d\u0627\u0636\u0631 \u0622\u0631\u0627\u0645\u0634 \u0646\u062f\u0627\u0631\u06cc\u062f \u0648 \u0646\u0645\u06cc \u062a\u0648\u0627\u0646\u06cc\u062f \u0628\u0631\u0627\u0649 \u0627\u0648 \u0643\u0627\u0631\u0649 \u0627\u0646\u062c\u0627\u0645 \u062f\u0647\u06cc\u062f."],"answer":3,"source":"\u0633\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0622\u06cc\u06cc\u0646 \u0646\u0627\u0645\u0647-6.pdf","language":"fa","category_en":"Driving licence","category_original_lang":"\u0622\u0632\u0645\u0648\u0646 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0645\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u0631\u0627\u0646\u0646\u062f\u06af\u06cc","level":"national ","region_related":true}]